（傳銷公司）小心特然有朋友叫你做生意，搵錢

前幾日有個好多年冇聯絡既前同事，問我有冇興趣做生意，話搵好多錢
當時我狂問佢任何資料，佢都唔答，剩係叫你一齊去間公司了解

間公司係旺角東果邊，亞皆老街怡安閣
個大堂裝修得勁靚 好似酒店大堂咁
好快就有條友拎住部ipad 同我逐一講簡佢公司啲product
奶粉 珠寶 紅酒 保健產品 空氣淨化機等等

聽完就會叫你簽一份野，叫你交２１０＄入會費聽講座，同埋交多５０００＄買產品試（聽講之後會再叫你交多６萬）
我即時拒絕左，之後佢就免費比我入去聽
個講座全程係聽佢囇命話自己搵幾多幾多，買咩車去邊到邊到旅行

間公司叫Francine（中文叫明昇）（改過好多次名），舊公司係銅鑼灣，前身叫亮碧思
入到去呃人果Ｄ著哂西裝，又係不停囇命話頭１個月已經搵２萬幾，第２個月４萬幾
係咁洗你腦，叫你比錢入會

上網搵過資料，原來有巴打中伏

利伸：冇中伏，只係想比更多巴打知道，唔好中伏

見到好多新人去聽講座
有唔少９０後，真係為佢地擔心

蝗後代

幫你推
有興趣去睇下

全撚部都係蝗黎
仲以為冇香港人會中招

有fd中過
個fd搵我食飯話搞紅酒生意，食食下飯會有人扮偶遇同你扮fd扮熟，講埋啲男人要有目標之類嘅廢話
之後成日send紅酒聚會叫你去

上網搵資料
好多大陸人中招
但我相信亦有唔少香港人中招

呃人果Ｄ西裝友講到以前幾慘幾慘，打份牛工搵得萬幾二萬
但入左黎之後，每個月搵十幾萬，買車換車，去旅行，買樓，比幾萬＄家用，要咩有咩
不斷咁洗你腦

一聽完條友用ipad講簡公司啲產品
就叫我簽名比＄５２１０
我當堂呆撚左

你叫佢地戒丁煩鳩返佢地轉頭囉

連登個個都十萬月薪起步，唔會有人中招嘅

好奇哩啲呃人嘅sales
佢哋係真係搵到高月薪定點？

我當年唔係比傳銷呃, 一樣扮撚晒老友成球港紙無撚晒.
記撚柒住無事獻欣勤非姦即盜.

祝願所有騙徒全家長命百歲, 癌病滿身陪伴過日子唔會悶親

早十年試過啦
袋香薰 知中伏轉個頭借尿循走人

幾十年來重覆地去呃人,橋唔怕舊

我睇到既係一個講故台題材
講一班人專呃堆90後腥港人

幫推

亮碧思以前好出名啦
講起支人，荔枝角成日都好多支人出沒，拖晒喼咁，原來全部都係去傳銷被人呃

傻仔一堆

第一個月搵2萬，第二個月4萬係邊度搵😍求介紹🙏🏼

好多年前中過伏, 比人呃左萬幾蚊

俾錢時諗清楚
知道自己能力就唔會中伏

比人呃既自己都有責任啦

2018都有人中招咁撚on9

佢拎到疊銀紙擺係我面前就信

蕭別離除左叫人介打j之外而加連蔣仔既野都撈埋

咪由佢地比人呃 呢d叫natural selection

咁撚ON9都中
抵撚死

突然都錯
你咁嘅智力真係要小心

自膠
急住出post冇留意

交了學費，師兄。

咁多年都仲有人中招

咁多人夾有唔其架，問題係可能100個人都係個疊

佢地敢拎出黎先算

突然啊ching睇到好un眼忍唔住click入黎

上次有 frd 叫我去，我知係伏都想見識下

間野係深水埗，有 mk仔同唔少中學生，仲幾多女(曾經有掙扎過好冇 hea多陣 )，

有個所謂既 manager 同我一對一 9up d 無厘頭既 marketing 野，又話自己英國返黎有咩咩 offer blablabla,但都係度做， 再講多幾句發現佢根本冇去過英國，仲要唔識英文

sor

LB玩左十幾年都仲未收皮

咁實有既 好似倫敦金影相果d都係一疊錢全公司影相用

亮碧思,,,十幾年前聽到而家仲有人中

仲有假旅遊網站．真傳銷
成日去旅行拎住個藍色banner寫 you should be here

前身叫亮碧思

舊登好出名

咪係
少少現金就呃到人
循環再用
好多人就係咁中招啦

我已有十幾個單位舖位收緊租 做人做狗自己諗

次次經過SOGO果頭都好大聲講
嘩班豬兜又排隊俾人呃

LB 以前上過去一次，不停疲勞轟炸你，幾個人車輪戰不停洗你腦。唔俾你打電話，我試過響廁所門口打，有個食蕉話唔俾打但我無理佢。去完個廁就走人唔理佢地。

最記得呢句：你而家做緊呢份工有乜得著？ 不停講，講咗十幾次

關你撚事=秒

今年都 2018 年
iphone 都出到 X

係香港都玩左廿幾年啦
冇睇新聞都唔緊要
上左幾年高登應該實見過 post

原來改左名
唔怪得咁多年都無聽過

老老柒柒，全世界邊有地方好似香港咁，各種不良銷售推銷玩左十幾年政府都當睇唔到，唔再玩多十幾年都對唔住自己啦，連大陸自己都識嚴打傳銷

成日都聽到呢d 成日都有人中招

推

樓豬戒丁戒成點

支那唔禁 , 以佢d市民智商 , 基本上99% 會落疊
咁全部人都做傳蝕 , 邊個做佢下線？
洗碗呢d工邊個做？
緊係唔俾你擺上枱啦

個頭咁多工廈

我中過伏
買左成堆野 不過閃得快
損失左 5210
本身我個人又林，唉
之後去攞貨仲比人叫我聽講座 又比人水多兩舊 啲貨就要等兩個星期先肯比返我

真係擺上網都冇人要

廿年前呢d. 公司已經係咁架啦，間唔中實有個弱智既信，已經賺夠，所以佢話一年揾好多係真既，不過係你幫佢揾

bl herbalife 果啲

佢都係不停介紹啲朋友比我識
唔比我走架

又話唔好同身邊親戚朋友父母講住，因為我未上堂 未學點樣做啲盤生意
我見叫我去果條女都叫左好多佢啲姊妹去
啲女係好多 仲有佢啲生日派對好淫亂(想食女就去啦)

仲有話佢地係正當公司 做緊正規生意
如果係呃人就神早比人摺左啦
入面仲有個警司喺度做 夠膽就搵人黎冚檔

所以報警係冇用架，只能夠自己小心提防

仲有簽約果時你係絕對唔會睇到份約講乜
佢仲會利申左先，話網上好多關於佢公司嘅負面消息，但因為佢公司係大公司
樹大有枯枝，叫我地要用自己對眼睇清楚

又話入面做野嘅人 有ibanker 警司 同以前都係搵好少錢嘅人 黎到呢度就發達
一個月搵十幾萬 瘋狂show月結單比我睇
我個上線就搵三萬 入去聽講座
要收人兩舊 在座不乏 口靚仔 口靚妹 師奶阿叔，講嘅內容除咗係呢度點幫佢搵錢之外仲有話自己點避稅 同埋瘋狂晒命

簡單黎講入左佢公司入面要出返黎都幾難
佢會搵人mark實你 我打電話比我朋友搵我返黎果個人會跟住我
走要同佢講 唔係佢啲同事會報串
走又係佢同我一齊走

到我想甩身(察覺得太遲，上網睇到知到中大伏)條女又同我講估唔到我唔信佢，以為我同普通人唔同 有分析能力 點知又係人云亦云 講真啲間野冇喺 香港直銷協會果度註冊 條女又會話 唔一定要註冊 果個會唔係政府部門所以冇認受性 可入可唔入(其實消委會都唔係政府部門啦)

根據我嘅觀察 果條女帶返黎啲姊妹都係好撚毒同冇咩朋友(本毒都係 )
所以呢啲人可能係佢地嘅目標
佢地目的係要拉人頭，拉多啲人入，擴充下線
帶我去果條女都拉埋佢老母入去，唉
做呢啲傳銷狗真係不得好死 拉埋自己老母去死

其實我都賺夠，而家係想比個機會幫你發達姐

我見條女次次都好夜先返屋企

果兩次我去佢公司度都係比佢拖到勁夜先走
要坐尾班車，我7點鐘上到去比佢搞到11點半先放我走，足足4個鐘

佢呃你簽完約之後仲會搵差唔多10個人不斷同你洗腦，介紹啲一行好有前景，因為佢地嘅目標係大陸人，大陸市場好龐大
包括紅酒啦 空氣清新劑 奶粉 條水有排食

洗你個腦嘅包括有師奶，大學生，炒bitcoin 保險狗 但全部宜家都入左黎搵錢

佢地個wechat朋友圈真係同保險狗一鳩樣 成日好多聚會 又有明星坐陣 好撚正面好撚光明

佢地仲會話網上散佈負面消息嘅都係喺佢公司搵唔到錢嘅人

通常每個星期六都叫做進人活動
都係叫啲新人去燒下野食，玩下killer
或者係生日會

奶粉

到依家都仲有人join
Join個啲人都唔抵可憐啦

到我話唔玩嘅時候，佢地就開始轟炸你

唉 我係抵撚死架

有fd辭埋正職做

一車車支那人著晒老套西裝既係唔係呢d?

係呀

我話我日頭返工夜晚又要返學，冇咁多時間做你呢度
同埋我上網聽人講係呃人
佢就話 我地呢度好多人係辭埋份工當正職咁做，仲有就係有啲人讀讀下書都quit埋
因為佢地睇好呢度嘅前景

之前有朋友無啦啦打比我
話有急事要搵我幫手
係電話點問佢都唔肯講
去到果到佢先肯講話
佢入左批紅酒 但係要搵人幫手
因為話d紅酒每人淨係可以攞幾多箱又點點點
所以要我幫手簽張野
又要寫埋身份證no.又點
個地點都係旺角東果頭
又係好撚大好靚 好似酒店咁
果到仲有好多張檯 其他檯都有d人坐係到
係好似比人sell緊咁
諗翻起 簽左張紙既話應該周身蟻
個公司名都係周樓豬講既一樣

個重點係 果間舖係冇招牌架！

放個樣上黎啦

係啊屌佢老母
比我拒絕左唔幫佢簽野之後
都仲想話搵我出黎
話公司包場睇戲 又bb蕉
做得傳銷狗 真係唔好怕斷六親呀

佢都係呀，仲會問我去唔去killer night
bbq呀？佢公司包左旺角啲cafe
或者係葵芳啲工廈入面嘅party room
之後見我好堅決要走佢就冇再理我
因為知我冇利用價值

雖然我好想貼佢個樣出黎
不過因為簽約果陣佢有copy我嘅身份證副本
我又唔想玩到咁大

岩啦，D保險狗，倫敦金MK仔入呢D圈子R客咪得，反正做得傳銷狗二打六都真係蠢過隻豬

BTW，傳銷狗死全家
見過有人介紹我親戚入去，好景個陣佢月入十萬（帳面），之後D錢擺曬係入面唔知點搞到無曬，跟住宜家佢滄桑左好多，4十幾滿頭白髮，唔敢抬頭望人

以前搵暑期工派傳單，上去返工第一日就叫我地聽講座，買返set試下先知派傳單時點答人有幾好用

屌 其實好想睇下佢仲有咩方法可以氹我落搭 食下花生
反正一早就知佢傳銷sell鳩我

呢間係老子號傳銷

老字號

啲條路直入

除非你真係跟到佢講咁賣返D野 如果唔係真係呃傻仔

之前有個陽光工程就似樣好多

amway 都好似係咁 有fd sell 我入去做佢會員 唔知性質係咪一樣 唔太了解amway

有冇人知多d呢間既野？
間野係旺角h&m隔離 我上過去一次
佢講到自己係直銷 唔同一般既傳銷

佢哋班人冇啲新意，日撚日都話做生意去吸引人
好心你哋想引多啲人入局就俾啲創意啦

試過差d中伏 聽佐幾個鐘talk 仲要book 沙田鄉事會個hall 入面有齊d律師 工程師 逐個講話之前翻工好撚辛苦 又點捱又剩 然後入佐間公司 唔知俾幾多錢就每年有分紅 仲年年有公司trip
又話間公司總部係法國 有時間就帶新人去
我個fd join佐幾年先去得一次
當時入世未深 好手痕 不過要突然嘔幾萬出黎 真係不了

佢啲product應該正常嘅
但係就係佢啲sales同個手法有問題
Btw如果巴打想買野only，好似有個for買野做會員嘅計劃，唔駛一定要俾三舊幾水做sales（射落海都唔好益啲傳銷友

屌，原來開左間咁嘅傳銷起呢度，唔知由幾時開始，d大陸佬成日過黎窩打佬道間維景酒店住

突然喎老友

果日去聽講座，真係見到唔少90後
應該每個星期都有批新人入去
佢地比人係咁洗腦，信到十足

希望推多啲post等多啲人見到

亮碧思之前出撚哂名

係 個個都話搵兩萬幾，做到好辛苦冇時間
黎到依到輕鬆五六萬一個月

痴撚線

係呀 帶我去果條女話佢啱啱上個月收3萬 但其實佢仲讀緊書
佢上線就7萬

我話我中意簡單 唔中意搵咁多錢
佢地就咁你將來都要結婚 要買樓
你打死果份牛工點會買到樓？

我都會幫推，因為我正正係受害者
無知真係好可怕

屌，真係
我係入面搵唔到間公司中文名
驚死比人知道個中文名，會上網查資料

我個fd之後上淘寶幫我睇
佢果枝所謂葡萄柚精油淘寶先賣75蚊人仔一枝
仲有個精油瓶使唔使350一樽，呃錢
之後我擺上carousell都冇人要
試問真係大手咁入貨搵邊個接

黎黎去去都係拎商會明星政協老闆出黎將件事合理化 對於比較少接觸資訊既人黎講一聽到係會好吸引
戒丁巴遲d可以考慮轉行追擊傳銷狗 整合哂d手段俾多人d人知

屋企係附近 次次經開都見到班西裝大陸狗 邊行邊食煙 臭撚死 而家先知原來係傳銷

佢地啲相入面最多出現就係馬德鐘
話咩明人之夜
仲有就係帶我去條肥妹好信啲班友
因為佢話唔知邊個上線話佢沖爆數就返大陸請啲香港明星同佢同台一齊唱歌
但個主角會係佢

有朋友好似做傳銷
無啦啦好身光頸靚
又話升做董事

其實係咪真係咁好搵？

原來係呢度
搭車經過見到仲以為大陸旅行團迫旅客買野嘅地方
門口經常有幾個人裝野入喼度

你朋友咪好搵囉 我地呢啲傻鳩比佢水左入去
搵條毛

屋企有用開BL 既香精油/瓶
但冇上過去
只係行街買

呃人係冇分國界
香港人佢地都照呃
同蕭巴講嘅一樣我果晚都好多90後 有男有女一齊去聽會
果啲貨係冇咩鳩用 免費送比同事佢地都話唔要
結果咪又要我自己飲

仲要冇單比我 果張單係事後先出
呢啲貨係隨量咁比 我果陣仲有一個女仔同佢地入去做 不過我選擇左走 果個女仔話佢比5210淨係攞左一盒健肝寶炸

冇錯，大把人中伏

每拉多一個人入會，就有錢分

其實旺角東果間咁新淨，應該開左冇耐
等我地推爆佢收佢皮

有啲人真係會比佢洗到
因為佢叫人地唔好上網搵
我果一刻都有啲認同 不過我個性格中意八卦一上網搵就知自己仆撚左街

荔枝角又係好誇張，不過見親都係大陸婆，有次係麥記食早餐，隔離嗰幾件大陸婆應該氹緊人入局，又話老公一個月畀得兩萬蚊唔夠洗，冇五六萬一個月都過唔到日子，美容整容護膚樣樣都貴，唔識保養自己就留唔住個老公，blablabla.....

我都有問過係咪要我買完啲貨再賣返出去比人
佢話唔係咁簡單 我就再問佢啲盤生意點做
佢就話搵夠五個人，然後“照顧”佢地
之後果五個人再搵五個人咁樣 咁入黎做
唔使特別去sell客 佢聲稱都唔使跑數
中意幾時返公司都得

我再問落去佢就叫我多啲返黎學野先得
佢教我教唔晒

我個仆街fd係入面做(依加已經唔係fd),佢果陣厄9我去佢公司了解,仲問我收5000蚊入會費,我即刻走人~

女朋友做緊呢間公司嘅寫字樓文員（唔洗sell 接觸唔到呢班sell嘅人）
其實總公司係香港叫A
旺角戈間鋪叫明昇 尖沙咀又有間叫詩XX 銅鑼灣有間又叫做另一個名 其實呢3間鋪都係同屬叫A嘅一間總公司

有一個 由中一開始識嘅中學同學
本身同佢同一堆人玩得好埋 大家好Frd
點知條仆街畢左業就做康寶萊
成個人好似入左邪教咁
屌你日日 post ig 啲caption 都係
感恩 感恩 感恩 感恩 感恩
打埋哂啲懶正面嘅野
見到覺得超odd
後尾有一次話有講座聽
又係有成功人士嘅 想拉圍內啲人去
即刻比人屌 大家識咁耐唔係搞鳩埋自己朋友啊嘛
啲人即刻同佢反哂面
呢啲推銷真係害死人

點先可以做佢個位？
利申：唔會做，只係好奇

觀塘都有，好似係

亮碧思啊
屌你老母 我中學有2個中左伏
成車人都差D俾佢地拉入去
個陣網絡又唔發達真係無咩人知呢D19野
屌你老味
我又唔知食錯乜得我一個直接兜口兜面拍撚哂枱屌9佢兩個唔好害人害物

之後...........
唉,佢兩個還債還到仆哂街,其中一個好重視我

尖沙咀果間應該係叫做詩貝朗(我上百度搵到)銅鑼灣果間就唔知

聽講唔夠錢比會叫你去借錢
呃你越多借得越多

我識果個都係咁 日撚日個ig都懶chill咁 好撚嘔心
其實份工有幾光鮮 咪又係傳銷狗

Amway 唔洗你囤貨，唔洗先入貨再賣，所以唔需要係咁泵水比間公司。但通常啲人為咗跑生意額就會過份消費，成班以為自己做生意，其實只係煩膠sales. 如果真係要當做生意就一定要發展下線去幫你跑數，其實個model 好好，風險全部由公司承擔，但係有班柒頭比product 洗撚曬腦，出黎傾下計都要圍住Amway 鳩up

傳銷就要囤貨，好多時做法係上線發展下線迫佢每個月比錢入貨，啲product quality 時好時壞，有囤貨賣唔出嘅風險，類似做生意概念

1040陽光工程，懶神秘嘅傳銷，無product 無service，入會費depends on 你介紹人係比幾多錢，有啲似日本嘅俱樂部玩法，無額外收費，淨收人頭費，但又唔比你無限拉人頭

傳銷本身business model 係好，只係有班柒頭當搵快錢去做，做唔到嘅咪上討論區怨比人呃囉，成功嘅人咪係Facebook 曬下命囉。你無需要就唔好用唔好做，有需要嘅咪去當學下嘢囉，傳銷本身就賺錢，係香港呢個創業成本高嘅地方玩，你比幾萬蚊去試有咩問題？但金字塔式嘅結果就係28定律，兩成人成功，睇你自己係咪果兩成囉。

亮碧思10幾年前係大學好Hit~

勁搞笑，有一日，冇啦啦個同學係U入面著曬西裝。屌你！原來做左LB。

我地讀Engine，邊撚到要著西裝present。

之後，應該有個同學仔俾佢坤左。跟住，第二個學期已經唔見佢存在。

我成日都覺得，如果啲錢咁易搵，點解你自己唔賺曬去？咁好人，同你一齊賺？

做都冇諗過要做，何來做唔到上網唱衰人?
警戒世人姐
莫非你又係做傅銷?

通常係QUIT左去做全職

佢個時又sell 我個D 營養早餐，買佢個D 空氣清新機， 洗潔精，清潔用品，原本聽落都有D 吸引， 但問左屋企人知多左依一方面知識， 最後決定都係唔join 佢地， 感覺上好似係呃朋友錢 雖然唔係個個branch 都一定係朋友 但好難排除有朋友幫你買野 之後賺錢 個D 好似咪係所謂被動式收入

啲錢邊會易賺，傳銷個model 本身係你好佢好大家好嘅model 黎，話咩自己賺曬去係完全錯撚曬concept 然後講出黎嘅結論，我見啲討論低質到可笑，你話佢overpriced 你話佢銷售技巧問題都重合理，屌鳩個business model 係因為你唔撚明

無諗過要做你又何必要唱衰人地呢，警戒世人？你以為你邊個

因為我係過來人囉
咁你又係邊個呀?咁好做你唔去做?係度講theory
唔理佢個模式係點，做果D人有問題咁個MODEL幾好都冇用啦係咪

有需要咪買，無需要咪唔好買囉，傳銷最大問題係銷售技巧同product quality，班人柒咪唔好join 囉。

講真，香港地邊個唔搵快錢，你估係外國D人咁乖同你跟足個規矩去玩?
你話人地屌鳩個MODEL 因為D度係香港囉
玩緊D尾野果D人叫香港人囉，柒頭

早幾年成日係糖街地庫間大快活食野，撞啱班傳銷放飯，九成大陸人，食日見兩個大男人叫一碟燒味飯，你扒一半，我扒一半。有d直頭望住人地食，淨飲水。 半個鐘左右即散場，成班傻仔排 lift 排到上怡和街天橋。

果D人有問題會自然比個market 淘汰，洗你係到做打手咩。你係過來人即係你係失敗者啦 試問一個失敗者口中又何來會講正面嘢，亦反思一下點解你失敗係到踩個model 啦，垃圾

永遠睇自己需要，平台係到，睇你自己點用。你要做你眼中嘅垃圾無人阻你。

亮碧思
ecosway
Amway

仲係唔係到？

咁咪由果班香港人自食其果囉，做任何事唔按部就班衰係貪快，貪心，就抵撚死。呢點香港人重柒過大陸人

因為內地人好明白傳銷係好撚搵錢

你要選擇性失明冇人阻到你，我都講到明我係冇做過都冇試過
咁何來失敗?起碼要做過先可以叫成功或者失敗?話我打手，唔通蕭別離比錢我?
話自己過來人係因為識過D冚家產做呢D
你呢D人最叻就非黑即白，係度製造二元對立(唱衰人=失敗者=做過)
我只係知道你既口吻係同亮碧思班人一樣，話上網唱衰人既就係做唔到，失敗者
都唔知你係咪佢地D打手黎
咁心急係度護主

哈哈大撚把大陸人食撚左屎啦
你上百度咪知
係近年佢返黎香港吸新血姐
名都改過幾次啦

如果傳銷係咁好，點解宜家支那政府要禁?
唔開多幾間國營既黎做生意?

你識人做呢啲就叫過來人 垃圾真係垃圾，因為你連試都未試過就扮專家，正宗鍵盤戰士

我加左盟冇做
D錢當跌左算
咁我又想聽下你係咪宜家搵到好多
所以覺得好正?
宜家我分享自己經歷又要經你批准?

仲有我就想問你，如果傳銷既速度唔快，咁佢既存在有咩意義?點為之按部就班?
姐係唔應該短時間吸新血，D下線慢慢搵?
簽約使唔使同你上埋律師樓先?

禁嘅原因係因為太多假嘢，果時好多老鼠會，收夠錢金字塔頂嘅人走佬，所以果時禁止
但其實中國好多business model or promotion 都用咗傳銷概念，馬雲平時嘅演講都係一個傳銷撚
而中國係有直銷，但產品差，做唔起
香港有水搵，又合法，啲人又相信香港質素，當然狗沖黎做啦

為什麼地下有$我唔執，叫你執？

香港係因為佢法律上面冇禁止，當然係合法
只係佢D銷售手法冇人監管，出左事政府又唔理
咁D傳銷公司咪得寸進尺囉，用盡D法律罅
咁係味真係好事?已經廿幾年啦都仲有咁多人話損失
唔通D人專登作故仔呃你?

你自己join 下試下咪知囉

月入十萬
但唔肯幫你比$210 上堂費

我JOIN過又點，你唔信我講咩都冇用啦
你咁叻唔開一間出黎做，大家一齊搵錢
你呢D小學雞係最中意沖出黎7，屌鳩人
自己又未撚試過，最叻就扮眾人皆醉我獨醒
theory係人都識講，書都會講
但關鍵係D人做唔做
你話香港D人點西，做得差
咁大陸果d直頭鎖住你唔比你走一定要你JOIN果D唔知你又點睇?

下...你做生意損失話人呃你？啲人本身出發點錯咗，真係幫佢地唔到。不論你乜鳩直銷傳銷1040都好啦，我諗都係buy 件事同product 先join , 點解人地sell到你sell 唔到？又怨個制度？點解唔檢討下自己呢？之前見到條友開post 話貴陽1040 無錢果下，我就諗到條柒頭係抱住乜撚嘢心態去玩個遊戲，而比人踢走。你諗果班友損失就覺得可憐？有無諗過佢地本身係抱住咩心態去join? 而家輸打贏要啊？

其實傳銷本身失敗係因為囤貨問題，而又成日要你入貨果下好撚難頂。Amway 都還好，直接個客要嘅就公司出貨，但就變到你係sales 多過係老闆。

佢地個目標好明確，就係為賺錢
佢合法係因為政府唔理唔禁，我個人既睇法佢只係唔犯法
但做既野未必係岩
不過香港政府話D個係商業行為，香港係自由社會
所以佢冇禁到
但好多比佢水左既人全部都係入世未深，或者係對呢D手法唔了解既人
佢地接受既資訊本身就唔齊全
咩都唔識就咁比人呃左
你覺得好公平?
有咩事就話呢D係投資失敗，你要諗下比你害左果個人能唔能夠承受到D個風險?
個情況就好似當年accumulator D人都係佢地自己失敗
投資者固然係有責任，但果D仆街你又吹佢唔脹

大陸鎖住你 你26歲人就少啲幻想啦。我未試過我又何來同你傾個business model 你無見到傳銷不斷變化緊架咩 就係因為柒頭太多

原來梳亞道d大陸人就係呢d

你搵accumulator 借錢玩果啲，一蝕蝕幾百萬同呢啲蝕十幾廿萬去比 你又走去偷換概念了

十幾廿萬唔係錢?的確係你地班傳銷狗面前唔係
你一個月都搵到咁多啦

咩康寶萊、MaryKay、Malone全部都係傳銷扮直銷
呃人上去佢間公司然後sell鳩你

我都試過一次

痴撚線，呃完你錢就話係你自己投資失敗

呢d傳銷有無同人講28定律？有無同人做風險評估？

打手全面進場

所以我咪話佢地走法律罅囉，就係冇得話少少犯法
咁又真係吹佢地唔脹，日日咁多師爺係度幫手諗計仔
講真，你咁樣講倫敦金都唔係騙局黎架啦，係D投資失敗既人輸打嬴要
所以D人唔應該杜絕倫敦金?
你唔諗下D銷售手法令到D人落錯決定?果D人係咪真係唔使負責?
宜家我係話緊D人做野既手法有問題，你地就走去話個制度冇問題
咁你地唔去諗D制度去杜絕果D銷售手法有問題既仆街?
宜家又係度blame the victim

我表弟中左能量水機, 佢 sell 完佢老母, 仲想 sell 埋我老母. 我老母問我能量水機飲左係咪會長命d, 就知出事. 跟住即刻話, 佢想要瀘水機之麻, 我買部菲利浦比佢, 幾舊水, 成日芯換仲安全, 駛鬼幫襯d神化野.

讀書時有同學中左葉綠素, 做野時上司中左 Life 大撚獲課程, 又有傻閪同事中左環球科網層壓. 成千蚊罐奶粉, 我唔好入幾箱 3.6 牛乳慢慢嘆, 要葉綠素我唔識食多幾條菜. 佢地中左毒迷迷地都唔好當我地白痴. 講到尾, 唔夠數, 最尾又咪貼錢買人頭. 總之做傳銷無個好人, 成日扮有野益你煩膠到呢, 最慘係消滅好多初出矛盧既後生仔意志, 攪到佢地不務正業, 呢d 人真係唔 diu 唔得

冇，咁講仲點會有人join
佢地一味洗你腦，剩係識吹自己搵幾多幾多
發到豬頭

食煙係合法，咁你會唔會去鼓勵身邊親戚朋友同學食煙?

我只係表達出，現時合法既事唔代表佢一定係正確，亦唔代表佢永遠都係合法

事件:
食煙 傳銷

法律性質
合法 合法

潛在風險
會危害健康 可能會導致損失

巴打你係咪做緊

做愛點會危害健康?
你老母唔做愛，佢點生你出黎呢?

有朋自遠方來 非保險即傳銷

sor 想純粹覆個post 手殘禁左quote

佢問你係咪做緊傳銷，唔係問你做緊咩

其實大家普遍認為傳銷係一個搵水魚既手法
當中最基本既原因就係搵人上去介紹會只係不斷同正面訊息洗腦
而傳銷當中需要承擔既風險係隻字不提，更加唔洗講乜野28定律

另外一提，炒樓係香港合法，但代唔代表佢係一件正確既事呢？
炒得起樓既就同你講有錢賺又合法當然好正確
炒唔起樓又比樓價推高到買唔起任何樓既人就會認為唔正確

咁傳銷係合法，但又代唔代表佢係正確既事？
以前讀書都讀過，合法唔一定道德正確，反之亦然

有冇人知巴斯光年代言部水機係咩公司？
最近有fd join咗 俾成$37000裝佢部辣殺水機

睇黎佢堅做到柒下柒下

屌你老母臭閪呢間公司真係害撚死人
聽咗個仆街fd鳩吹又係拉咗我去聽埋個鳩吹講座
條撚樣係咁吹噓自己幾成功幾成功
又幾層物業又兩三部跑車
自己當時好似著撚咗魔咁信到十足十
又係用咗五千幾接貨
跟手班撚樣又水鳩我去借財仔嚟賺多啲
話咩風險好低基本上轉手就可以翻一倍
結果借咗七萬去入貨
屌你老母最後散唔出去不特止仲要個個月還錢還到我仆街
依家連自殺嘅念頭都有了
我真係廢物 覺得好對唔住屋企人

巴打rip
唔好難過 聽日一定會好天嘅！

巴打講中左我心中果句

傳銷狗通通長命百歲 癌病纏身 斷子絕孫 死後打入無間地獄 永不超生

我有fd既老豆都差d去借財仔，最後我print左疊受害人新聞拎去佢屋企比佢老豆睇先收手

最恐怖既已經唔係商業傳銷，你地上網搵下咩叫精神傳銷，已經唔係賺錢咁簡單

個陣搵工比條友約左我去啲類似嘅傳銷
一開頭以為係咩中小企搵唔到資料

一上到去就知係伏
一大班90後聽完個講座之後就1對1

經理: 我係英國讀完書返黎，好彩無入政府到做，唔係而家仲搵緊兩三萬

我: Oh what a coincidence, I just came back from England too! What college did you attend?

經理: Err... My colleagues attend on time always...

我: oh... ( )

經理: They are rich... I also rich. We buy cars and house ... and rest many times because we earn many money from company. You.. you.. want to rich?

我:

我真係好佩服佢地咁有自信

細個試過中伏

就係呢間野
好聽講就係信朋友 唔好聽講就係自己ON9 自己柒
一開始都上面講個D技巧
中伏之後就叫我sale自己最信任既朋友
之後比我串
之前講到咁好又正當咁做咩要搵自己最信任既朋友
好似呃人咁(比左錢先開始覺唔妥 諗起自己都覺好ON9
之後佢係sale個層教我個D sale人既野
但當佢地越教我就越多問題同質疑 同都周圍望 諗咁樣真係冇問題咩?
當時仲細個好冇禮貌講野又有D大聲
就係呢個時候有對情侶本來比人sale緊
見到我咁 轉個頭聽到我問佢地D問題 佢地一樣咁問番佢地個sales
之後佢地就好快咁走左 個sales仲係咁拖住叫人唔好走 聽多陣 了解多陣先
之後我就即刻比人 調左上天台傾我D問題
當然了解完佢地所謂sale既技巧(同呃人冇咩分別) 之後就冇再去過
最ON9就係 諗住比人呃左都算啦 用個D所謂買貨錢買番少少有用既野啦
點知屌你老母 佢間死人公司有用既野話咁岩比人賣哂
要遲少少先有貨 又答唔到我幾時有貨
就連D cheap雞威士忌都可以話冇貨 得D咩 補肝藥丸
大佬個 教人去呃人都比D誠意有少少貨仔係到呀(唔排除 可能見我唔想做 所以話冇貨)

當時只係比左3000
當買個教訓

一堆垃圾, 免費俾我都唔會出嚟拎你啲垃圾...你真係可憐...仲諗住放上網搵水魚接手

荔枝角都好多

我都係啦
我問條女攞多枝紅酒，佢話賣晒
如果堅持要紅酒就可能比啲貴價啲嘅我，不過要再加錢
我屌佢老母啦！

我話免費送比我啲同事佢地都話唔撚要

Hi 樓主
我係第二個post既樓主
我個frd已經收左皮 無晒錢 無晒朋友 無埋份工

嘩...你買E啲垃圾個價...仲貴過我去連卡佛正價買名牌😂
你班垃圾最好就俾人呃錢呃到周身債快撚D死左佢好過

details?

我就係比左5210之後上網睇到原來係伏跟住就冇再同佢地來往呀 我都冇做過

七萬幾就話想自殺，你真係垃圾黎，買車買樓？睇你都係咪撚買樓，樓價一跌何止七萬咁少？呢個世界無免費午餐，當初覺得product唔好你又買七萬？點撚散貨？

無 佢果陣猛咁搵人參加 但無人理佢
最後玩左半年幾 一蚊都搵唔到 撐唔住之下退出
但我地身邊已經無人再理佢

打手食飽又開工嗱？

唉 早知今日，何必當初

我有講錯咩？話咩blame the victim ，你地呢啲垃圾覺得自己值搵到多錢？衰自己貪心，檢討下自己先再屌人無問題，班sell 你嘅人係垃圾，但吸引力法則，你地都係，唔覺唔緊要，但連基本反思都唔撚識，你班垃圾抵撚死收皮

你老母，冇啦啦戒j group block 我

咁你又值幾錢？
你show張月結單黎睇下 我呢啲毒撚未見過錢

有就實有，但好少人

唉我都知我蠢
我宜家份糧都係得一萬多啲
個個月還卡數好撚辛苦
好似咩住個破產令咁連出街搵朋友都唔敢
我真係好撚失敗

好funny，件product本身唔值咁嘅價錢，之後吹噓到幾咁厲害，叫人去買，再賣俾人。之後人地賣唔出就話人地係垃圾。

最重要本身件product係垃圾，依家反而話人地sale唔到件垃圾出去。講真，你叫人買件垃圾返黎，已經好冇良心，仲要大條道理話人地唔識得sales。

如果件product本身冇咁嘅作用，而又吹噓到咁嘅能力，係唔係可以用商品說明條例去告間公司？

唔好誤導人啦，你咁講害撚死人架。

條友分分鐘就係呃人錢既傳銷撚

其實點解你會願意買七萬貨 over 唔over price 好depends 人點睇，你當初入貨覺得值？搵萬幾蚊好快還完啦條數，你知唔知點解你會失敗先係問題

你地咪撚害死人就真 傳銷個concept 根本好好，外國run 得好好，係香港班柒頭搞衰個market 姐

就係班撚樣洗你腦
吹自己一個月搵十萬
呃鳩你買得越多賺得越多
隱瞞所有風險
最後啲貨送比人都唔要

你咪其中一個柒頭囉。

連件product本身有乜作用都唔講。只係講傳銷concept。

本身件product係垃圾，你包裝成點，都係一舊垃圾。

用高價去sale件垃圾，咪就係人渣囉。

唔好講乜野傳銷concept好好。

你不如講下，你做開乜野類型產品傳銷，功效又係點，幾多錢入貨，幾多錢出貨。

既然你講到人地賣唔出係垃圾，咁你一定係好成功嘅傳銷人員。講下傳銷點樣唔係呃人。

又賴 睇你未做過銷售
點解人地sell到你sell唔到？ 良心？你免費都sell 唔撚到證明唔關product quality 事，係你嘅問題
一個月搵十萬果堆做得好嘅係事實
其實你活著都有風險，你老母有無同你講生存有乜風險
你而家係做生意啊，唔係投資啊，好似無腦咁唔去諗有乜問題
都係果句，你當初唔buy嘅嘢唔用嘅嘢你都想拎貨去賣係你抵撚死，我重申傳銷個business model 係好，但永遠有班柒頭亂sell嘢又打算搵快錢，迫人跑數，搞到柒曬

香港人覺得樣樣嘢免費 quality 係點個price值唔值因人而異，你班廢物一味blame 人offer price 太高你咪唔好撚買囉，而家迫你咩？你知唔知人地公司幾錢入貨幾錢出貨啊，on99

真心向你學野。點樣先可以做到20%。

同埋幾錢入貨，幾錢出貨？

賣咩貨？

你間公司叫咩名？

既然冇犯法，開公司名一定冇問題～

而且，好似你話齋，要俾返啲良好印象俾啲人，俾人知傳銷唔係呃人。相信你公司都唔係呃人。係唔係？

傳銷最大問題，係件product無end user

生意，笑撚死人咩
新人第一日去到，即刻叫你比$5210
拒絕佢，佢個樣仲可以驚訝過你
之後再叫你比多200$聽講座

果陣你仲要係乜都唔撚知，公司名唔講，返工要做啲乜唔講，剩係洗你腦狂問你係咪想搵錢

呢個post都有個傳銷狗
仲要不斷美化自己
呢d垃圾仲要sale比人簡直違背良心
君子愛財但取之有道
靠呢d發達我零願一世窮
最慘班人仲以為好威好成功笑死
偏門當正行撈

條撚樣等天收啦

係唔係交左錢，就可以搵人買貨？

之後再搵人去接貨，再叫佢Join member?

中間收介紹人嘅commission?

真心想知係唔係咁樣賺錢？我想狗年賺快錢～～

做Top Sales!

我發覺條撚樣同啲五毛一樣
係度發爛渣
講啲野懶係有point
但當你叫佢闡述嘅時候
佢就唔答你嘅問題 只係不停重複

-sell唔到就係垃圾，點解人地得你唔得
-傳銷個concept本身係好
-香港人貪小便宜
-既然你比左錢姐係你都buy佢個product，所以你比人呃係你抵撚死

都係果句啦 佢喺香港唔犯法唔代表佢係合理，喺美國run得好當地一樣有人詬病

我覺得條友係想catch your eyebrow姐

遲早出事
冇可能一世做呢d
靠吸下線血
自己又俾上線再吸血
下線有咩事佢就仆街
分分鐘嘔突

成班人冇料又想發達 失敗者

因為佢地成班人都相信讀咁多書把撚咩 嘅理念
個個都話我唔使點讀書入左黎跟佢個方法做就發達
使撚晒時間去讀書咩？

其實佢地好多都係咩都唔識 簡單講句就係吹水就叻

最好笑日撚日著住件西裝周圍貢，又jel頭，賴係成功人士咁
其實個個都冇料扮四條
得閒去旺角你地就會見到佢地成堆人喺度遊遊下

成日見到一車車大陸人著到成隻雀咁企響門口 水魚味濃到隔2條街都聞到

你啱除左睇底讀書
佢地應該覺得錢凌駕所有野
道德朋友感情名聲
做得呢d嘅咪得番你個班傳銷狗fd囉
為幾個錢斷六親聲名狼藉
唔係有個錢就代表成功受人傳重嘅

以前lb都去過 . 班友吹到自已幾揾得 . 講座完左又係食茶記同逼巴士

諗住十年前比個FD 水左上間叫做E.N.G 聽洗腦talk
入面好撚多靚女, 但一聽到要join 個萬幾蚊課程就無再去
間野執左未

巴打可唔可以分享多小小！
屋企人都好似中大伏

可能人地高調（西裝）得黎要低調（茶記 + 迫巴士）⋯

同埋人地可能係失敗者呢！
28理論。20%成功人士咁易俾你見到咩！

（咁，我賭大細嘅話，應該都有40%以上贏，成功率高過做傳銷嗰20%。咁，點解我要做傳銷？媽⋯我好亂呀！ ）

樓主講嘅呢間傳銷 只要每搵到一個人入黎比6萬幾蚊做下線
佢第2個月就可以拎到$9xxx嘅錢
如果個下線又搵到人入黎比6萬幾佢又可以收到幾千蚊

已經犯法。

呢家行開怡安閣就有成班大陸人係到食煙，搞到成條街都係煙味。以前間野未開既時候條街好清靜

英文 Sale，意思係：銷售。
法文 Sale，串法一模一樣，但意思係：污穢。

我真係覺得法蘭西真係好偉大高尚優秀嘅民族

我都想知其實點解可以做咁耐啲人都冇事

想知乜野？盡答

推到全世界都唔知
唔好再有人比人呃

同埋樓主講緊嘅呢間公司 只要你比左六萬幾蚊買張單個一日起 90日內係可以做退錢

其實就係上線搾取下線由出生到入局嘅所有人際關係。
為咗出清存貨而用盡所有親、朋、戚、友嘅關系，關鍵在於嗰啲貨品本來就唔係必需品。
有無聽過久病床前無孝子？意思係即使至親都唔能夠無了期咁去付出。
當然當中有一少部份人可以好好咁管理自己嘅人際關係網絡，可以好穩定咁去持續更新自己嘅社交圈子去令到自己長期擭利。但你可以睇返自己朋友圈中有幾多個呢類朋友？佔你朋友總數嘅幾多百份比。我當你100個朋友中有20個咁嘅人，咁另外嗰80個就係屋企存貨越來越多最終攪到親、朋、戚、友都疏遠佢兼孭到成身卡數。如果你係可以做到長期獲利而又唔會影響到親朋戚嘅話，咁不如你去賣你自己嘅貨，我相信比起你上線叫你銷嘅貨更加實際而同時可以減少自己更多壓力及獲取更大利潤。

碌碌下facebook都見到以前個中同成日參加咩BNI早會
入面好似好多成功人士
早排仲開左間公司玩挖礦 好似撈得好掂咁

去過Amway
我話考慮下搵下資料先 佢話出嚟做生意 叫我唔好信高登仔連登仔講嘢

屋企人本身去cwb個度
係啲垃圾朋友話有野益佢 可以發達
之後見到佢去旺角東個度
所以其實係咪幾檔野都係同一間定佢abc分別叫咩名？

見過地鐵有一車車著老西但剃晒平頭，係咪呢d黎

多謝巴打

希望提得一個得一個

其實幾個地點檔野都係一樣
只不過比如我開左間公司
分店分別有銅鑼灣叫123
旺角叫321
尖沙咀叫789
但係呢三檔野賣嘅一樣
最尾啲錢都係去番我自己大公司
只係佢地想改幾個名 分散人注意

總有傻閪中招
抵撚死

懺個悔先

屋企人識左啲 「朋友」 十幾年 但中間斷左聯絡好耐
十年無見 人地話有野介紹比佢 佢就狗衝

然後佢好似著左迷咁加入
仲想說服我都加入
對白有幾個前提既
- 唔係有錢唔搵？
- 仲會串我依家搵幾多錢個月 （ 好侮辱 ）
- 好多九十後 好多大學生 好多專業人士 退休警司 blah blah blah 都做 搵十幾萬一個月

然後就見到佢有個 schedule
晚晚都有活動有堂上

就咁聽已經知係一個大伏

希望佢快啲醒覺

舊同學做Amway
冇hardsell 我冇興趣就即刻冇再講過

鳩下鳩下搵十皮😂😂
仲要話自己搵夠搵埋你一齊上呢d on9說話都有人信😂😂😂

用念力勁射巴打~我仲未收到你資料~~

請提供你公司名~同售賣咩野PRODUCT~同埋點樣賺錢~!

你一定唔係害群之馬~!所以唔需要擔心~!你行得正~企得正~!正當生意嘛~!唔會有人話你嘅~!

就算話你嘅~!都係失敗者~!Loser!

真心想學你咁成功~~

我唔想做廢青~~ 我要靠傳銷勁過李嘉誠~!

你聽過安利嗎？

救得一個得一個

有錢齊齊搵~~~香港人精神~!

同一間黎架
唔好中計

每一層都食緊下一層錢，佢搵得多水魚咪賺得多囉。

多陣你解釋咗越下線越笨柒嘅大道理。

聽過，好似都係呃錢

十幾年前已經有呢D, 乜做未拉哂 定其政府根本唔理

龐氏騙局，一早有，橋真係唔怕舊，最怕沒戇鳩。

仲有個間Nxskxx
啱啱grad嘅時候差d中伏
又係叫人買咩超聲波洗面儀加洗面膏成5/6k
咩TR90減肥唔洗做運動
咩藍色珍珠唔知外敷定內服幾粒就好似還原靚靚拳
咩嘢紅莓唔知乜飲又抗氧化又有白黎蘆醇
近排又有間maione（唔識串）
咩嘢憑一樽嘢做幾百億net sales又有Nobel price
樽嘢又有咩三勝肽五勝肽可以返老還童

咁多年黎都係咁講 其實你查下佢自己嘅成份同搵下paper呢d成份有咩用其他嘢又有冇辦法取代

所有呢啲產品都係9 up一d好簡單嘅科學成份之後吹到好大
真係好搵點解要比埋你賺先 佢自己賺哂唔好？
係相信他人之前對所有事都要抱住懷疑嘅態度 憑咩你可以分一地一杯羹？

有傳銷狗入埋黎

有分合法傳銷和非法傳銷
大家都係multi level marketing

非法傳銷：產品定價不合理 ＋ 會講到係好易，實賺，唔駛點努力

合法傳銷：產品定價合理 + 講你聽都係辛苦錢，唔易賺 （但佢地會話長遠易賺過打工）

次次行經都成堆西裝爛仔係度煲煙，原來係傳銷狗

巴打中Point。

連產品本身係乜，作用係真定假都唔睇，只係睇傳銷呢個銷售方法就話賺錢。我真係諗唔到件事點樣係合理賺錢。

等同我賣舊屎俾你。本身舊屎冇價值。你接左舊屎，我就賺左你接舊屎嘅差價（公司賣俾我減去我再高價賣俾其他人）再加介紹人入會賣屎嘅Commission。

最終，就係接左舊屎，又賣唔出舊屎嘅人，double lost (用錢買左舊屎，同用錢入會為左賣屎）。

成件事一定會有人lost。根本唔係合理交易。

多層銷售會員
賺錢vs賺唔到錢
比例1比9
一句講晒，自己係sales才料就做
唔係就唔好做
知彼知己

最重要係小心啲仆街fd
呢啲傳銷多數都係要fd帶你去

食完根本冇用
當年我都遇過，有條友介紹我去
然後我同佢絕左交

政府唔理 話呢啲係正常商業行為
經過交易雙方決定而協議
政府唔會干預

我都有過同學介紹我做usana
不過我話冇興趣冇錢買貨 佢就冇再同我提過

帶我去果個都話同我唔熟
其實係我自己衰戇鳩 喺wechat用附近的人識 係女黎
所以奉勸各位巴打小心啲微信女
不過佢係香港人黎
咁我諗住做個朋友啦 佢就話宜家學緊做生意 想搵好多錢買樓同旅行
然後交換左whatsapp，先知佢話佢賣紅酒 佢約過我好多次 ，有次話有個朋友放佢飛機所以有個免費品酒班想同我去 ，不過都比我推左

後來我考完試得閒無聊，諗住約下佢見面
第一次係去生日會，的確好多野玩，可能係咁我就放低左戒心

之後佢再約我去佢公司了解，我當日真係好戇鳩諗住了解完就走，聽到要比5210我都當場呆撚左，不過果下又唔識反應同拒絕 (所以我覺得如果自己唔夠硬淨真係千祈唔好單獨去果啲地方)

但佢仲搵埋好多佢啲舊同學，一齊同佢去做，同埋後來佢拉埋佢阿媽落去
我就話對於佢黎講係陌生人姐，但係連佢啲好同學佢都昆，(不過喺佢角度佢唔係呃人，佢係想共同發達，因為佢好信)
佢啲同學真係好慘 希望佢地早啲醒覺啦

至於琴日果條潛水嘅柒頭，叫用念力射勁好似潛撚左水———— 佢話香港人貪快先出事
其實間間係香港嘅傳銷/直銷，要求嘅速度都好快，同我當日一齊去生日會果條女宜家已經融入左佢地果度

佢地有啲春茗呀，或者咩大會果條女入左會一星期唔夠已經參加，之前仲有條友叫我買西裝，我話:下?我唔慣著呢啲野
佢話你遲早都要成日著

我個fd 都係叫埋女朋友，細妹做
都唔知佢地真係被洗腦定係有心呃人錢

你班垃圾連RM 都無資格做 我做撚過曬一定比你班垃圾loser 清楚 話咩比人呃都on lun 79

我做阿里巴巴淘寶平台啊，垃圾

其實呢d佢自己份合同應該都有保障返自己公司，就算真係比佢呃左都係無得拎返錢，報警都應該冇用啦下話

呢間仆街嘢近年向留學生埋手，喺澳洲嗰邊係咁拉啲學生入會，個個禮拜上堂同聚會洗腦。墨爾本大學就直頭係大本營咁，真係害人不淺。

中過一次比咗一個月錢

其實係咪唔會追討返到啲錢

有冇人知24號有咩進人活動
因為有個frd前排又叫我去咩荔枝角品酒會，今次又叫我24號做義工
想知佢係咪做傳銷

你講乜野呀~ GENIUS~?

問你2個咁簡單問題~你都答唔到~

答我啦~

1. 你公司名
2. 你賣嘅產品

我想跟你學野~

個問題根本唔係賣嘅嘢真定假，而係佢哋用嘅方法。
好似 USAN_ 咁，賣嘅就係一啲維他命之類嘅嘢。培訓嗰陣就一味貫輸訊息去令到你覺得自己係喺度幫緊人，令到自己嘅親戚朋友可以得到健康。甚至會搵啲人透過講述去暗示自己得到絕症後食咗佢就好返。不過香港就現實啲，一味強調會令到你發達致富等等等等。

佢會比一個 職位/級數會員 等等等等嘅名銜，乜鬼經理金鑽星級之類的，其實就係 職位/等級 越高，個定期吞貨量就越大。同埋啲貨並唔係假，只不過唔係必需同唔係只有佢有賣，相同成份嘅成藥通街都係。

傳銷，直銷 同層壓式推銷 唔係同1樣野黎架
我問過我1個傳銷朋友1個問題，如果我要入會 點解我唔跟妳上線要跟妳? 比人食多層。
我有個親戚做正經直銷既就冇問題，不過而家多數叫做網購啦。
妳都識講金字塔式 即係層壓式 其實係香港好踩界架啦，妳就小心d講野

如果報警都無用
點先有用？
搵蘋果動？

又成日post去旅行 名牌野

追到7成，但一定要3個月內，如果唔係

傳銷狗出沒

另一隻狗

好撚心你班人
大人大姐 有手有腳就腳踏實地做野
唔好成日發白日夢搵錢啦
個人有小小意志力睇多d新聞都知呢d仆街呃9人
你自己做左on9仔好啦
仲要叫埋阿媽親戚朋友被人呃埋一份
你阿媽返屋企抹眼淚後悔生你出黎
醒小小用下個腦諗野啦

曾經我都有個朋友叫我報英文ielts
都係類似手法 又係咁英文好重要
但係課程咩人教同點教又唔講
淨係叫你俾錢報
最慘係我唔報 我個所謂朋友就開始排斥我
直到兩年後扮若無其事搵返我 我都廢事理佢

點追討？ 上去大鬧天宮咁款？

檔野玩左幾十年有冇？

你由入會到退會唔玩
要用幾耐時間
我觀察緊個朋友幾時還唔到錢要走人

Nu skin 都係啦

睇怕都係

推
俾多d入見到呢個post
有屋企人俾條女帶左入amxxx

又係亮碧思?咁多年都未死得去?

十年前俾朋友老點左上去，幾乎要反檯先走到，一蚊都冇俾過，亦從此少一個朋友

求party詳情
點淫亂法

push

十成係啦

澳門都禁傳銷，唔明香港點解唔禁

不斷煩你fd退錢，又再上佢公司要求退錢
不斷煩佢，但過左3個月就無得退，因為過左佢既唔知乜9冷靜期
所以佢不斷游說你再試下先睇下先

呢啲唔係朋友～～

越經歷得多～越知邊啲先真朋友～

屌你老母臭閪啦
平時我都好少留言
見到你個撚樣 唔屌你老母臭閪都唔撚柒得架屌你！
傳銷呢啲咁撚戇鳩咁撚閪嘅手法都話係好嘅business model 唔好撚玩啦伍寶！
傳銷係賣正常product 洗唔撚洗用埋呢啲洗腦手法sell 呀屌你
賣埋啲野全部都冇價值 工都未開叫人俾5000蚊買product 屌你啦
仲屌鳩人冇眼光 屌你老母屎忽 利用人嘅無知同貪念搵錢 屌你老母臭閪 仲死撐 縮返入你老母個閪度啦屌你！

痴撚線 點解你會賺到錢都係呃人呃返嚟 睇你講d野都知你洗撚晒腦 仲講到大條道理 害人害物

見到上面兩句紅色字，就知道條友係被洗左腦啦

你班廢閪輸打贏要 有人發達你唔講？一班垃圾失敗者圍爐取暖，講道德 又唔見你屌鳩啲地產商炒高地價樓價，洗你地腦結婚要買樓，咪又係有班傻閪接貨。究竟邊撚個比人洗腦都唔知，我淨係知你班廢物又窮又淨係識投訴，啲product 無價值咪唔好買囉，唔撚明買完又要屌係咩心態 香港人最垃圾係覺得乜鳩都要免費，你搵到啲平啲嘅，咪買平啲嘅嘢囉，有乜好屌？買股票啲價格咪又係overprice 你班仆街咪又係睇有無傻閪接貨搵錢，根本五十步笑百步嘅垃圾，一個buzzword 話ponzi scheme就算撚數 你覺得股票唔係ponzi scheme ? 你覺得買堆derivatives 唔係ponzi scheme? 你班廢物連乜撚係傳銷都唔撚明，又未做過，係到同我嘈 你地同啲蝗蟲一撚樣係廢物，想搵錢又唔想有損失，抵你地做社會最底層嘅垃圾廢物

講撚到正義咁 馬會成撚日利用你班廢閪貪念黎做生意啦，馬會有無同你講有乜撚嘢風險先買啊？講到自己唔貪咁 傳銷點戇鳩點閪？講黎聽下？marketing 成日講word of mouth 都係傳銷個concept 黎㗎啵，連宗教都好識用個system, 你班廢物講到佢system 有錯咁，你唔中意咪唔好比囉，而家有人迫你，有人迫你佢就犯法啦。一班垃圾將自己失敗訴諸社會，香港有你班廢物係到點撚會好。唔講我以爲你係啲product 專家研究完啲成份話啲product 垃圾tim，原來一堆人買完product 上網睇堆失敗者分享 就放棄唔做，你堆垃圾真係無撚得救

仲有d洗腦on9 LP課程

發達果D咪就係呃左好撚多人果班囉
有乜撚野理由第一日去到，乜撚野都唔知就即刻叫你比$5210
拒絕佢，佢個樣仲可以驚訝過你,以為你有病
之後再叫你比多200$聽講座
比完錢就係咁用講座洗你腦，過一排又叫你比多６萬
唔撚夠錢比仲係咁叫你去借錢
仲要乜撚野都唔肯講，公司名唔講，返工要做啲乜又唔講
又話一定賺唔會蝕，完全冇風險
利用人嘅無知同貪念搵錢

仲有，唔撚係個個都想呃人錢
你要我呃鳩人錢有十萬一個月我都唔撚做
唔似得你呃人錢仲光明正大
縮返入你老母個閪度啦傻鳩

你又知流程？你做過啊？廢物

我咪就係比個ＦＤ帶左我去想昆鳩我囉
仲有呢Ｄ上網一搵就大撚把啦
屌你老母臭閪 唔好再死撐啦

屌，原來又係網上睇完扮專家，咪話你地班友係垃圾中嘅垃圾啦，同啲廢老一撚樣睇完網上嘅嘢係到鳩up，以為你話已經比朋友昆咗，講下流程幾垃圾同點昆，我都服啲，原來係自己幻想出黎個system 幾垃圾幾廢。廢物真係廢物，垃圾真係垃圾。

乜撚野睇完上網鳩ＵＰ
個ＰＯＳＴ我開既，你睇撚左未？
呃人錢呃到傻撚左 ？

去左一次就話人呃人？你咪又係上網睇完得出結論嘅垃圾

就係去左一次已經要我比＄５４１０
仲要乜撚野都唔肯講，公司名唔講，返工要做啲乜又唔講
剩係識洗腦

你唔係聽完講座，睇完產品，先叫你買產品去試咩 你唔買咪走囉，呃乜春？ 成撚日將啲嘢炒埋一碟之後話呃人 條demand curve 係downward sloping ，總有人覺得啲產品值咁貴 你唔buy咪唔好買囉。洗腦嘅嘢無處不在啦，我覺得全香港人比地產商洗緊腦tim 又唔見你咁大反應。你反應大係因為要你比錢姐 之後比六萬都唔係問題，問題係會唔會之後要你繼續比錢姐，傳銷最可怕係無限燒錢，而又散唔到貨出去，你做而你身邊嘅朋友無個clear concept 咪覺得仆街囉，但問心果句，你都係覺得你自己醒目，你身邊嘅朋友係仆街，係蠢你先會覺得佢呃人姐，話唔定佢真心認為啲產品係值得係好呢 咁佢本意就唔係出於呃啦

另外你又唔知道內部運作，又唔熟悉product 我唔明你班廢物憑乜批評個business model 你地真係成班垃圾黎

屌你老母傳銷狗都可以咁撚厚臉皮
上網一搵就見到大把人中伏
新聞都有大撚把啦
呃我唔到咪呃第二個蠢Ｄ既囉

一個瓶都可以賣＄３５０
上面有巴打淘寶睇精油賣＄７５
佢老母賣成＄５９０
人唔笑狗都吠啦

Overpriced 咪唔好買囉，呃乜春

我冇買，但有好多人比佢個fd哄到買

呢啲傳銷一定要由一個朋友帶你入去
佢地會叫你呢個朋友做“貴人”
你個朋友會係咁叫你比錢
首先210$一年年費
之後200$聽講座
洗濕左個頭就叫你比5000$買產品試

Hi~ 我想入行～

你間公司叫咩名？

賣咩product？

有心賺錢。

可唔可以講個流程出黎，點樣賺錢。

Thx。

你班朋友中伏係未因為打左丁運氣唔好所致

你慢慢搵啦 加油

巴打搵多份PT 啦。
一個月還七千， 日日帶飯，無乜野唔好消遣住，你一日唔斷尾一日都有排還！
辛苦一年還哂佢再重新做人啦！

打手巴打口吻同地產佬一樣！
點解我賣到單位你地賣唔到？ 係因為你地垃圾！

中學畢業比人水過，比屋企人屌完就無去上堂。
旺角呃人大廈。
地產都係用傳銷規模去做，但要有考牌要求同法律去管制。 97炒樓根本上係一樣，每個人都做緊互相嘅腳，你接我貨我接你貨，到最後爆煲就怨同做負資產。

#12用念力勁射 • 2017-10-25
Ching本身返咩工
Banking 做RM
巴打本身都係做跑數狗，用直銷玩法，只係無得玩多層次傳銷。

個撚個做sales 都係架啦

屌，銀行RM 咪又係咁撚玩 好多都唔撚識個product risk 重要玩一世啊，做sales 有乜唔係咁玩

去勝利道間starbucks坐低聽下，佢地最鍾意帶d新人去果度上堂講解，上次聽到有個mk仔話間公司巴菲特都有份，又話咩好多公司合資經營，但坐佢對面條女話唔識邊個巴菲特

香港買真係法國出芳療用純葡萄柚精油都係50幾蚊。。

成班西裝友曬命一個月搵十萬，洗你腦
買左貨之後理得你死

成個場地搵唔到一個公司中文名
問個ＦＤ又唔肯講，剩係識講＂經銷商＂
驚死人知道左之後上網搵資料穿煲

你都好意思講銀行rm 都係咁！
痴撚線，銀行有底薪你有冇呀！hsbc gbo 就已經17k
傳銷狗呢？底薪幾多呀？
我自己就冇買過任何傳銷嘅product 亦冇做過。
但我有個原本好正常嘅中學同學，岩岩中五出黎就你班仆街水鳩左去做，仲退埋學做，結果眾叛親離之餘，書又讀唔成仲成日俾人收數！
喂，你地咁叻就唔係淨係吸引到啲小朋友做啦！
你地咁把閉做咩唔叫哂銀行啲rm 做呀！你又話一樣嘅！
呢個business model 係好，應該吸引到好多人做架！
你答我呀！除左師奶同未讀哂書嘅小朋友外，你地就厄到咩人做呀！
屌你老母！

做sales 係唔洗咁樣承受個product risk 架！
你都戇撚鳩！ 你做過rm未呀！
Rm 賣金融產品嘅時候，如果佢唔做犯法野，要唔要承受個product risk呀屌你老母！
你依家係欺騙一啲入世未深嘅小朋友呀！
夠薑你依家去滙豐挖角！我私人俾contact你教仲得！你挖呀！

放假無野做 特登銀包卡 身份證 咩都唔帶 上去飲下野 上去學下防洗腦都幾好

所以你話呢個世界幾多on9 冇見識o既人

支那人特別蠢

夠膽飲佢d嘢

吸入佢空調d排氣都有d驚，恐妨有做手腳

上過類似嘅野 班搞手會洗腦式圍住你係咁某d口號 講到連你都跟住講為止 到咁上下 會搵個聲稱成功人士做個案分享 講到佢自己時間寶貴 你聽到佢嘅分享係你三生有幸
基本上 你果日踏左隻腳入佢地門口 都唔駛旨意走到 除非學皇爺發爛渣 到下一日就call爆你機叫你再去 咁當然唔好再去喇

中學有個醒目仔 一直都用緊外掛/bug昆人
結果懶醒畢業話要做傳銷幫手昆人
比個師兄水到佢老豆有病都無錢醫
洗晒自己FB扮慘 不過都無人理佢架啦

多謝巴打嘅鼓勵 連登有愛

傳銷撚死全家

巴打你收咗佢皮呀！！！！ 講咗五六頁，你一出聲佢就收皮了，勁！

旺角個間都開左年幾兩前，仲記得個位本來係琴行，仲要CCTVB成日都借黎拍劇

放工坐巴士日日都經過，仲以為係大陸旅行團d強迫買野地方，成日都好好奇點解好多後生仔/女着晒西裝係到

btw有時見d女又高踭鞋又短裙幾幾正

其實佢張單果度有一行細字，講到明有咩事都與Francine無關

特然同突然嘅意思有乜分別？我驚中伏

果條用念力勁射講到自己咁勁，買左幾多層樓呀？
祝你有錢無仲享呀

其實買咗車買咗樓搵到錢影埋相比你地睇都唔會信，又咪係話借黎影，又話假。如果只係我搵到錢我就係真仆街啦，同我一齊捱嘅兄弟都同樣有咁嘅生活，你話呃人咪呃人囉，反正你地有你地嘈，我有我嘅享受生活，去其他地方流浪。你地咪一直埋怨一直屌囉，香港地產商都係咁玩法姐，你班傻閪慢慢屌啦下

我今晚岩岩聽完 好彩走到

醒喎巴打

我有個朋友一早就中左毒
日日都問我幾時食飯去了解下
我見得閒無屎做睇下救唔救到佢
一開始我就知係傳銷意志好堅定
廢事出唔到個門口就扮晒好支持唔博佢地咀
真係浪費我兩個鐘聽廢話
我堂就無上到啦
最後扮趕時間要走 佢地就無人阻我既
不過係咁想我繼續聽 又問我有咩諗唔明
臨走叫我要保密

點解d記者咁得閒唔去搞死佢地？

旺角果間?

你點知

估 呢間好多人

求香港人從事詐騙行業既統計

講開傳銷 美安呢間野算唔算係傳銷

警司唔跑數都13萬9

你真係咁得閒駁足十幾頁 睇黎有傳銷狗好驚被人斷米路

睇ig佢地今晚又有活動 幾happy

自從比朋友水左去了解
依家真係好有興趣去關注佢地
想睇下d人下場

見佢地幾十人party room好開心

其實有好多師奶中招

得罪蕭別離應該畀佢追擊一世

要怪就怪班傳銷狗唔好彩搞到個痴線佬

傳銷唔係賺唔倒錢，
只不過係一班岩岩 fresh grad 無銷售經驗既學生哥或者社會失敗者毒撚以為俾左錢買批貨番黎求其 wtsapp 人講兩句就有人會買你既貨，連 sales skill 都無俾個 LV 你叫你賣 300 蚊你都賣唔倒啦，LV 今時今日賣倒咁既價錢係 sales 同 marketing 方面 build up 左幾耐你又知唔知？

成班妄想以為就咁買完轉頭就賺錢既傻鳩，
有條友重好笑，話d貨免費都無人要，
膠袋都賣倒 5 毫子點解你d貨會免費都無要？

同連登仔講銷售都曬氣 咪又係話你跑數狗，但又唔諗下一間公司能夠搵到錢最重要都係班跑數狗 我唔會否定樓主講嘅嘢，因為香港人真係輸打贏要，乜都賺到盡嘅人黎，所以唔想比高於成本太多嘅錢。

我想講傳銷公司銷售手法其實都好撚有問題，件product 係overpriced 得好過份，雖然都明白唔太關product 事，但係算謀取暴利。同埋唔適合應用係自撚私嘅香港人到。

個d紅酒送都唔要啦 比狗都唔屌啦
垃圾就係垃圾
傳銷狗你靠呃人加盟賺錢就承認啦
係唔係又想話麥當勞 7-11都係加盟
我公司都係一層層 我係老闆下線

你地老豆老母真係生舊叉燒仲好

住嗰頭
見到好多西裝大陸喱喺嗰頭出沒
都估到佢係做傳銷
係估唔到原來咁多人中咗伏

估唔到依家仲有依d
早幾年有個老死都咁樣俾人呃左10 萬八萬
個時我叫會小心d 佢信班人都唔信我

慘
果日去聽講座見到好多90後新人

其實世界上無一樣 product 會係 overprice
Bitcon 本身由 0 價值變到可以換錢
話傳銷產品無價值既人唔諗下 bitcon 點黎

講到尾product 唔係重點，只係包裝呢個分錢遊戲。佢要嘅係扣除成本之後果個分錢方法，講到尾咪又係要發展下線，咪又係有爆煲機會，只係你地擔心自己唔會係接火棒果個姐。 不過例如Amway 都係香港玩咗差不多30年，應該無咁快爆煲嘅。

Hello~~ 你返黎啦~

想跟你學野~ 我做你下線~~

原來傳銷唔係SALE PRODUCT本身~~係SALE包裝~

同埋只要搵到人接火棒就冇問題~~ 就可以賺錢~~

等我MARK底去先~

謝謝~~

係噃~ 你間公司叫咩名? 我想去聽講座~ 做老闆~

謝謝~

傳銷根本呃人，以前老豆同事朋友介紹左一個女人係做nu skin,成日叫我老豆買野，老豆又耳仔軟買左堆健康產品，又成日叫老豆上總部聽乜聽乜，咁阿媽叫我上去睇下，如果有問題就走，我話傳銷當然有問題但阿媽係都要我睇，一上去猛話佢唔係賺錢係想推廣正野比人，又話好多人都做緊，話食左乜唔駛訓都好精神，但要成2萬猛叫我買，又聽野每次要比20蚊，我話讀緊書冇錢佢話幫我比，一聽話乜美容機可以醫中風，又有人自稱中風乜都醫唔好用部美容機就醫到，我心諗得就唔會大把人照顧中風親友照顧到頂唔順情緒有問題

同左阿媽講佢先信傳銷有問題唔駛再叫我上去，但個女人變左sell慈善話佢地賣咩餐好幫小朋友可以退稅，屋企買左但我知就立即check話根本係貨唔可以退，買左個傳銷有錢分，同冇report證明貨係咪真落到小朋友手咪立即cut,最後1次係個女人話做義工唔夠人，係真係做義工但個女人又猛問我點解唔去佢地活動見識，影大合照又要著佢地制服外套，我話要去洗手間佢地自己影算，返間慈善中心個位中心負責人就話其實太多機構要做義工佢地應付唔到叫班傳銷人唔好再去

講哂自己經歷俾屋企人知佢地唔敢再叫我接觸呢d野，我仲叫佢地唔好再買傳銷野

又試過讀書時有唔熟中同忽然打我屋企電話sell教育course我立即話唔得閒cut佢線

係咁圍威喂一齊玩 好多活動

點解會有咁多垃圾
bitcoin唔識就咪撚比較啦

其實洗咩有產品
直接開個傳銷基金
加盟5千拉一個人加盟分1千
升級6萬拉一個5千分2千升級6萬分3萬
一層層慢慢吸落去
成日講產品都唔知做咩鳩
比部dyson吸塵機你都無用啦
咁易比你做生意賺大錢
呢個世界無人做保安掃街啦
你永遠都只係人地隻狗 呃錢工具

呢間公司真係害人不淺，話入到去會賺到好多錢，之後就不斷洗你腦，啲西裝人係咁炫耀自己賺幾多錢，仲話有好多本身賺到錢嘅人都放棄自己本身嘅職業入嚟做，講到加盟之後你可以追求自己嘅夢想買車買樓。重呃鳩人話可以改善生活，等父母可以早啲安享晚年。
乜嘢都可以呃，講到用親情去呃人錢，真係好撚仆街。 嗰間公司入邊嘅所有人正一冚家剷
利申:入過去俾人呃過

呢d一定推

巴打，呃嘅意思係你比咗錢，你做到曬佢要求嘅嘢，之後無比到錢你先叫呃。 你中途放棄果啲唔叫呃，係你廢

其實你好啱，傳銷回報大，但短時期內吸金係會爆煲，所以傳銷用得唔好就會變咗呃人工具。亦因爲咁係香港同大陸先會有直銷呢個term

咁蠢 抵死啦

咩年代
仲有傳銷呢樣
快啲收皮啦屌

lm

Block 撚左個傳銷狗
Thanks

條撚樣真係做傳銷
小心有報應

哦 廢物

我上過去 成班人好似中左毒咁
同我講一定賺叫我問銀行借錢 我叫佢借俾我又唔肯
成班都仆街 上d交友app扮識朋友

男就呃女 女就呃男 唔驚有報應

最搞笑係有條友拎本紅簿仔俾我睇
話做半年ben跑落地 問佢部車幾錢 答我十萬full pay 請問邊到買咁撚平？

傾計話撞左車整左友皮好肉赤
轉個撚頭上台叫自己乜總話分享 竟然話撞左咪當操車 一d都唔心痛 d錢好？易賺

最仆街係打親情 利用人地孝心 見到有個人話媽媽有病好想快d搵錢俾佢退休 仲試到喊
佢地即刻撘晒人膊頭話一定會幫佢 呃人六皮

最得人驚係佢地連自己老豆老母都會叫去
：你睇下我係呃人唔會叫自己至親黎 屌

哩班都係上線 呃到可以去睇波
買完野d袋同盒分開show都夠膽死 明明d袋係吉既
講真咁多人最多咪一人兩三盒 扮乜9
仲要用粒鐘放好個陣再逐個埋位影相
其實醜唔醜？ 我朋友就係俾其中一個帶上去
好彩都係呃左幾千蚊 好陰質

我好耐之前都有朋友用同一口吻叫做生意, 問做咩又係話上去間公司傾
屌佢老母臭閪, 咁耐以黎都不思進取用同一個方法, 呀佢老母原來而家仲有人俾佢呃到
間哩就係亮碧思

點撚解哩啲咁 on9 嘅嘢仲生存到, 應該已經呃左好多人, 俾好多人投訴 / 報警, 點解政府仲未撚消滅哩間 '含' 家剷公司同㕷管理層

巴打做得好, 香港太多傻鳩

扮柒頭去探聽吓都好, 有咩 report 返
但係一聽可能會落搭或者要放低少少錢先走得, 巴打小心

有冇人係個道食到囡？

試過有次又係比朋友話需要人叫左上去
一上到就好似巴打講咁個環境
之後佢就拉咗佢上司介紹佢地有咩產品
聽完之後問我想 比現金定eps
我即刻不了
然後佢地不停搵唔同人想洗我腦
到後尾佢搵個大同我講 你如果真係無興趣咁你
會唔會將今日嘅事講出去

呢個年代去淘寶check下價係咪咁難
仲比人水到真係懶到傻
amazon ebay .price 樂天 露天
一堆sources你揀

聽完就叫我比5210我都呆撚左

有識既人 估到係傳銷
會同你懶哂fd咁

其實M記 Marvel 呢啲都係sale 都洗腦，睇吓嗰條team文化係點姐 sale我冇乜問題，你冇呃人同煩9我咪得。
香港地買尺地都咁貴，佢想用其他途徑賺錢到可以明白

唔知用念力勁射喺唔喺入面呢

佢全家都死哂啦

我認得個肥仔

戴黑色粗框眼鏡果個，佢上線有一個叫JOE董，有一次我又係比朋友叫左去聽佢地D晒命講座，啲條友做司儀

個撚個都話自己做司儀 好似好威咁
以為主持緊奧斯卡

呢間野？係咪傳銷黎？聽過talk，佢入面要踢兩個人入會先可以儲積分鈔錢

未

去完外國讀書返黎俾個好朋友叫左去（佢真心膠俾人洗左腦覺得自己幫緊我 ）
佢d扮有錢人士話自己咩買車買樓，話睇你個樣都未坐過私家車
我話我老豆ben跑出入，你小學搭地鐵果陣我已經坐緊啦

根住收左佢皮，食l飯果陣佢地要去樓下間垃圾茶記食
我自己鐘意掃街冇同佢地食，返黎問我做咩唔同佢地食
我直接講食飯炸播大佬而家集中營呀？

間ENG班撚屌從此無再sell我
呢d傳銷主要對象係自信同意志力都好撚低既草根階層
因為佢地未見過世面又個心底又好想搵到錢
心知自己廢唔會有出路，班撚樣只而要係咁踩佢地價值觀（讀書冇用），之後灌輸話呢個方法搵錢好易
班冇見過世面既社會失敗者就好易沖昏頭腦
所以中得招既一係知道傳銷咩事係到呃人
一係就係屋企窮既社會失敗者

On9無藥醫

傳銷仔住邊間公屋呀？
話自己搵好多錢敢唔敢post有名樓契？

一人一張你出手先？我就得三張，你贏到我叫你做大佬再幫你買貨

你真係好衰
人地都冇出聲咁耐。
你一句
「自信同意志力好撚低嘅草根階層。」
「心知自己廢唔會有出路。」

佢就即刻彈咗出黎啦

其實，我意志都好薄吓～真係想見識一下。

我想做核能級圓桌董事

戒j有冇得傳銷化
戒j 連續7日+介紹下線=有錢分

見佢地去睇樓wor

我屋企唔係好有錢但最少humble
班撚屌住公屋搭地鐵食茶記學睇人唔起仲要害左我個fd
我就同佢班撚樣勢不兩立

傳銷咁多年都仲有人上緊當

話你on9就同人講自己三份樓契 然後話自己humble 你知唔知自己講緊乜，話你on9真係侮辱咗on9呢個字
另外我都想問下你點搵錢，睇下你有幾高尚 傻仔

Hi~

你又話人人都參加得～到依家都未講公司名～都唔明驚咩⋯⋯

唔好話人on9啦。你唔on9嘅，就講公司名出黎。唔好搞到自己間公司好似做非法業務咁。名又唔開，Sale咩又唔講⋯

非法咪告我囉，唔講就等於非法？on9仔

同你講鬥樓契係因為你話自己搵好多錢炸
所以睇下你做傳銷搵到幾多層樓係手所以小弟想挑戰下

唔夠薑定冇樓係手呀公屋仔扮享受世界？
著完西裝扮高等人呃完人之後又要辛苦你迫地鐵之後返去果層全完冇保安個個都入得
仲要住滿廢老痴線佬既公地方真係辛苦你

點解傳銷搵咁多錢仲唔搬既？

祝你親戚父母日日要還錢比傳銷狗

話唔定已經係周身數要老豆老母還呢

講咗咁耐，除咗 amway, 傳銷狗連一間喺香港佢地認為正氣嘅傳銷公司都講唔出囉

一味話個 business model 好，妄圖洗白公司＆傳銷狗

不如我話共產主義好，行出來效果唔好只係人類問題

傳銷狗 = 垃圾
自認垃圾
但供甩左兩層樓

除咗 amway, 傳銷狗亦講唔出香港有乜傳銷貨唔垃圾唔 overpriced

not even a single example

鑽石能量水？

今時今日咁多銷售渠道，件貨係得嘅，邊洗賣得咁鬼祟，連傳銷狗都唔敢公然話自己賣緊乜?

傳銷狗連自己賣乜都唔敢講

對於銷貨者來講，傳銷呢個 business model 梗係好啦

用高價賣比上線，上再搵下線昆佢地高價入貨

好地地做乜要搵傳銷狗散貨?

番工無聊追哂成個post

呀用念力勁射巴打，到底你間公司叫咩名，
你又用幾錢入咩貨，幾錢賣番d貨出去呢？

我追哂成個post廿幾頁都唔見你回應

問題真係好簡單嫁咋，
1.你間公司咩名
2.你賣既係咩貨
3.你用幾錢入呢件貨
4.你幾錢賣番件貨出去

答一答我，想跟你搵食

真心聰明d人 係都唔會信呢d野 屌你老味 搵到錢係個班sales呃你入去個班lo 咁撚荀香港仲有窮人 不過真心 係班狗公on9 先會比人引到 得罪都要講 下下想屌條女 真心 我無中過伏 但知道呢d女先最難屌

我都有朋友叫我去
有幾個係沙田IVE 讀讀下連書都唔讀走去做
上次去聽 我都唔係幾信佢
佢地重搵個話自己係警司嘅人係到同我講佢賺咗幾撚多錢咁

又話返去做野好輕鬆 挽啊咁
心諗邊有咁易賺啊

最糟係叫我去個fd做到連學都唔返

lm等做老細

傳銷狗連自己賣緊乜貨都唔敢講，仲好意思話層壓銷售 model 好成功

好似咩仲有係睇你勤勤力如果越勤力就越多錢搵
我睇我個朋友係咁講嘅 所以我冇上當
又美容又training 咁 都唔知邊樣真邊樣假

以前又係識人無啦啦好似好富貴咁
有次依食下飯就開始嚟料
吹多兩吹就叫我地跟佢上去唔做都當學下野
呢呔仆街柒頭就緊係即刻割席斷交唔撚再來往

隔咗幾年聽人講起佢攞埋屋企層樓去按
但又試過見到佢喺葵廣賣絲襪
唔知而家佢發咗達未呢

咁疊水

當買個教訓啦， 7萬幾還2， 3年應該還晒， 到時出黎一條好漢

係sales 材料情願做保險或賣樓好過， 至小佢地唔會叫人比左錢先返工

輕輕一推

我中同仲癲
sell我課程叫我比兩皮
話考慮下先佢就叫我交500留位費
最後一蚊都冇比到

叫佢幫你俾500留位嘛～佢咁有錢，呢啲少少錢跌都跌咗啦。

到時你成功咗～還返1000俾佢～佢一定唔會Say No~ 因爲佢話做呢啲，一定好成功～

如果係一定成功，呢1000一定拎得返～～
如果唔成功，即係佢呃人～～

我家姐中過伏 當時完全係洗晒腦 黐撚咗線
前前後後俾人呃咗五十幾萬 係近兩年先叫還清

傳銷真係痴撚線

我有FD做

做親都斷六親咁滯

跟本好多傳銷就係搵你接火棒

你比左錢仲要左度右度賣返件垃圾出去

係好野既話個個餓狗搶屎爭住要啦

又懶神秘

跟本自相矛盾

仲話乜撚野賺一倍

你估抽新股咩

咁撚好賺佢自己掃撚曬黎賺啦

洗撚益你咩

以前都比FD帶過上去SELL

果陣佢係叫我上去做下D咩健康評估

但我聽到一半已經心諗:屌你識左咁耐唔係咁樣玩鳩我呀

傳銷的確係有人賺錢

但只有一開始既人會成功

到叫你入會既時候你都已經唔知係第幾批傻仔

【終極踢爆三部曲1】「噴噴」突凍結會員戶口 網上直銷局爆煲？

本刊曾踢爆近月紅爆網上，號稱能去斑、去疤甚至瘦面、治禿頭的「神奇」護膚噴霧Maione，背後開發該產品的公司億嘉國際，以直銷方式發展下線，有會員聲稱賺到過千萬，公司更揚言將於納斯達克上市，預計股價會翻幾番，現在會員買夠300枝，即可以每股一美元的「會員優惠價」認購原始股，令不少人趨之若鶩。

不過發達夢未圓，就有億嘉會員向本刊爆料，指近日有不少會員無故被凍結對數戶口，無法取回戶口內透過拉下線入會、買貨分佣而來的獎金。至於當日聲稱可以待公司正式上市後才支付購買原始股的費用的承諾，億嘉高層亦已經反口，更要求認購了原始股的會員須於3月10日前付款。

有被凍結戶口的億嘉會員指已經報警，連負責錄口供的警察亦估計，涉案公司吸金心切，或是爆煲前的徵兆。

記者在上月9日陪同戶口被凍結的Karen和Fancy前往億嘉位於尖東好時中心的辦事處，要求負責人出來解畫。一開始辦事處職員稱最高負責人「吳總」身處另一樓層的辦公室，後來自稱是億嘉客戶服務經理的男子Patrick出來交涉，指吳總當日在深圳述職，未知何時回港。

他替兩位苦主翻查電腦系統，表示根據系統上的資料，二人被發現替另外一間直銷公司工作，故戶口被凍結。當我們要求他出示更多資料，包括證據證明二人替另一直銷公司工作、戶口被凍結的確實日期等，他多番推搪，指他未有權限透過電腦系統獲取更多相關資料，要求兩位苦主另約時間，待他整理相關資料再交代，亦未有交代苦主可如何取回戶口內的錢，及公司會否回收二人手上尚未賣出的產品。

據了解，大多數億嘉會員被凍結戶口的原因，都是被指替其他直銷公司工作。不過Fancy強調自己從沒在其他直銷公司從事直銷，而Nicky則承認自己是另一間直銷公司的成員，惟一開始被封戶口的，卻是她以家人名義開設的下線戶口，其家人實則從沒參與包括億嘉在內任何直銷公司的工作。可是到了本月13日，Nicky發現其戶口亦被凍結。

根據億嘉的經銷商守則，公司若要凍結會員戶口，必須以書面通知有關會員。同日，Nicky收到億嘉以電話通知其戶口已被凍結。電話另一方相信是曾在辦事處跟苦主交涉的Patrick，他稱有人舉報她在其他直銷公司從事直銷，故須凍結戶口以便調查，但拒絕透露凍結戶口的確實日期，又稱億嘉並不容許會員同時在其他公司從事直銷。不過翻查過億嘉所訂下的經銷商守則，當中並沒有明文禁止會員在其他直銷公司從事直銷業務。

據悉曾有被凍結戶口的會員上公司追討，職員著他自己填表申請凍結戶口，方可取回戶口內的錢。幾名苦主亦坦言已向警方備案，「連警察都話呢間公司好聰明，懷疑間公司就嚟爆煲冇錢再派，於是封人戶口，唔使再派錢，然後叫你填表申請凍結，等個責任去番你度。有啲人急於攞錢同費事麻煩會就範。」

撰文：財經組
攝錄：財經組

nuskin 條仆街inbox 我問想唔想財務自由，唔打工。

真係on9 彩佢都有味

大家小心amway同美樂家依兩間野
前者係返學學校請條友話係成功人士返黎講talk
佢完左就問學生有冇興趣留低contect去跟佢學做生意

我後來發現係傳銷就冇再去 佢陰啲陰啲係咁叫你搵親戚朋友去做

後者就係朋友叫我去買佢啲產品先
我見朋友冇死啦 小小錢買下囉 又幾好用
後尾同我講又係有得做生意 乜乜柒柒

同我講明係反傳銷 我信左佢一鑊 上個啲堂 又係洗腦 再叫你搵朋友去做買野用

買野用都ok好用巴話 做就不了

屌 利用朋友既感情 on99
我依排冇去買就扮哂關心我生活 轉個撚頭就問我做咩呢排唔去買

On撚9 專呃啲無知婦孺
間間傳銷都係咁做

nuskin係咪同樣玩法？
但我見唔少明星有用佢啲product，影相上ig咁

總之呃尻人買佢product 轉sell, 自己做上線

近排佢地係咁post住緊麥花臣豪宅

支國好多野唔應該聽

但有一樣野是真 有朋自遠方來 非奸即盜

十年都唔同你傾下計果堆

突然充滿熱情

你都知有事

冇錯

Sell 課程果啲仆街死 ，乜撚野話你既定嘅諗法影響咗你嘅生活，要嘗試改變先至有轉機。咁我呢個課程就係體驗性嘅，所以冇課程指引比你。兩皮嘢一個課程。果個人仲要十年唔揾你一次，但佢熟果班朋友一個都冇比佢sell, 擺明唔當你係朋友之餘，當你係水魚

勁呀！個post推到今日

講下Amway
小弟屋企有用開佢既產品
起碼係用得著既產品例如洗潔清/牙膏/濾水器
家母係下線最低層既會員
其實就相安無事
數都費事跑唔夠數既都係年費一舊水
買野夠自己用再間唔中幫下人落單都夠跑
如果上線要你跑數唔鐘意既仲可以飛走佢

你要向上爬既咪要幫手sell咁囉
都幾誇張既咩鑽石級/雙鑽級
又間唔中會有咩全球/亞洲大會咁
lee方面又真係好夠樣衰兼洗洗地腦

利申:非傳/直銷狗

蠢撚到咁係抵比人呃

Ecosway係味傳銷來？

唔清楚

傳銷狗，倫敦金
香港兩大垃圾犯罪集團

揾咁多錢， 請食飯先講
食完88

巴打咁有毅力，幫你推下

:-)

Lm

仲推緊

特然

樓主想點？

我又個案分享先
有朋友又係中旺角個間傳銷
已經無6位數字

事原
上年年尾我結婚
咁我請曬舊公司同事
而當中有個已退休同事行蹤有d 鬼鬼地
成日問我得唔得閑，會唔會搵外快
本身無咩為意
到我big day 當日就奶野了了

聽其他同事講
退休同事不停問其他同事有無性趣搵外快
又sell 朋友買奶粉呀紅酒呀咁
仲要好死唔死氹到我一個兄弟上旺角個場到「參觀」下

本身個兄弟都仲實牙實齒唔會中伏（佢話佢都feel到有d 野）
但轉個頭過幾日就同我講佢已經join 了會…
仲要比我八到佢比最少6位數買貨
有份正常職業都quit 全職入個邊

都算，如果d 貨有用都話
問題仲要搵人頭
打電話搵曬同事問可唔可以幫手聽個talk
仲要留身分證
完全亮記手法

近排先聽返
個兄弟唔知係醒覺呀，比人飛起定想半工半做個到
而家走返出黎做返老本行

唉，睇住佢死但又救唔到好心up…

Btw
打手請放低屋契同名車相仲有紅簿仔資產同公司名賣咩產品
我好有性趣賺錢，知你呢排賺到夠唔該留資料
Thx

受騙的那個比騙徒更混帳

香港人心理，好地地有錢賺，又點會咁易分一杯俾其他人呢

巴打做得好
過多兩三個月就放暑假
等多d學生睇到警惕一下

比人坤左錢$5410 傳銷公司Francine(誤信朋友）

所以話得罪蕭別離真係不得好死
傳銷狗死全家

貪字⋯

之前舊公司有個女同事走左去做
之後話介紹比我
咁去撚到聽完一大輪之後又搵啲專業人士同我分享佢哋以前點點點
搞撚左成一個幾鐘先走得甩
之後block左條女

去完台灣識左幾個台灣人
返左香港都有傾下計既
之後有日佢話佢呀媽黎香港幾日
咁我就盡地主之宜招呼下佢
點知佢呀媽係台灣Amway d鑽石級會員
要黎香港申請做香港既會員
要我帶路 咁我話好啦
屌你老母！
佢由食晏開始講Amyway有咩威水屎
點樣獲得財務自由 窮爸爸富爸爸
講左成個晏晝！！！
叫我加入Amyway
講到唔入Amyway就冇撚用、冇志氣
成個世界得傳銷賺到錢
到左夜晚，唉 好來好去食埋晚飯就byebye
去左旺角打邊爐
埋單佢竟然唔夠錢俾！！！
講到自己每個月幾萬passive income
少少港錢都唔帶？一張撳到錢既卡都冇？
最後餐飯五舊水 我埋單

睇人仆街最開心
特別係傳銷狗仆街

9成9係

種金公司有冇d新產品
十年前又係賣空氣清新機，保健產品
而家又係賣呢d

有依啲仆街野咁多年 唔諗下背後有咩人 咩人又壓住無對策呢

影得衰sor

但圖中海報個間又喺戇鳩線上買物嘅網 提下大家屋企人咪撚中招

我舊同學已洗腦做到高層

好多時d傳銷狗都只係表面著得好好睇睇
銀包搵個錢都無
仲好多時霉到飯都無錢食

係
冇錢都要買部車，睇落好有米

搵工 SEND CV前都上網睇睇間公司咩料啦

巴打你篇野好合時
最近有朋友俾佢地呃左

有隻傳銷狗走入黎吠，學人講Business Model

讀多幾年書先學人拋書包啦

Business Model

人唔笑狗都吠

btw以前仲係LB時取有中同做
依家條友痴左線

冇

以為蔣囝出post

好多人都係做妹既
岩岩出黎做野
比個中學同學叫過去聽 不過係投資果類
我未見識過依D野 未去參觀下
D 妹明顯到呢
最後撚完個同學就無再聯絡

上網找了一些有關HKUE澳洲升學資料，希望幫到中六學生

傳銷狗要每日用幾個鐘拉客先有生意做
挖虛擬貨幣係接近全自動賺錢
而家有挖礦機可以賺錢都唔撚用走去做傳銷狗根本搵自己笨柒

銅鑼灣鵝頸橋樓下有一間亮碧思，
經常有大量大陸人聚集，
最近迫走埋美心快餐，打爆佢間舖，
拎佢黎擴充自己添！

上星期六晚我行經佢對面，
見到佢樓上好似做緊宗教儀式，
在部分不透明的玻璃下隱約見到幾十個人手舞足蹈，
起勢咁舉手同跳舞，但最後又有幾個好冷靜咁企係度，
真係好撚恐怖！

你咪俾人呃果d智障7頭囉

佢地夠膽先算

第一次接觸傳銷係N年前讀U有個女同學問我一唔一齊做生意, 咁就俾佢捉左去尖咀睇下
個陣俾條友圍叫我碌卡買皮幾野貨去賣, 我藉口話要問過老母考慮下先想甩身
仲要有個中女笑鳩我咁大個人做生意都要問亞媽一定唔會係成功既人
結果我答返佢我既然係咁唔成功既人你都要搵我一齊做生意, 咁你未仲唔成功
之後成班西哂面俾我走

俾我就即場sell虛擬貨幣啦

亮碧思

仲會呃鳩人join啲不知所謂嘅品酒班。
又會話自己啲紅酒係直接揾廠入貨再直接賣(乜乜柒柒波爾多酒莊，識佢老鼠咩)，強調自己係直銷唔係傳銷添。
呢啲正粉腸冇朋友做架喇，呃我都算，我唔柒信唔落搭就呃我條女，一見面就係度做馬騮戲，煩膠過何君堯啊屌

Btw你話買黎自己好飲都算，波爾多產區我牛屎仔淨聽過辣fit同辣two(唔識串)，sell唔到你買第一批貨就點都逼你買幾支翻去，野雞牌子唔好飲又落唔到廚，究竟係我條女做左幾年野都咁蠢嘅錯，定條傳銷狗咁想爛朵。

錢只有從最下層找，好陰質錢

如果真係搵得多錢，都唔會用咁嘅方式賣產品啦⋯⋯
咁樣人拉人賣嘢，倒不如自己開鋪賣

做過hkue , 啲錢真係寧願射落海都唔好去讀

Push

Amway

仲有nuskin

呢邊都要關注

理鳩佢,一句轟埋去:
我要搵錢點解唔直接買礦機,等啲礦機幫我搵錢?屌你做傳直銷拉客,屌你辛苦到

我以前身邊又有一個中學同學畢業即刻出嚟做呢行 性格大轉變 原本好nice 但唔多嘢講 變到係咁揾人吹水 最後佢叫d 同學join 佢哋 嚇到個個都雞飛狗走 佢真係斷哂六親

其實中學真係應該花時間惡補下智力

突然都唔識寫

好人好者 點會做呢d. 唔驚生仔無屎忽咩 唔好同我講 搵食啫

間野幾時執

所以話港豬何奇多。

睇左兩個鐘終於追哂post
好正 睇啲人喺度迴避問題同轉移視線

而家都仲有人中伏㗎！

呢個年代正常香港人點會中招

我由呢個post一出就追到宜家😂
呢間野我有做過幾個月，比咗6位數出去，但係一直因為抱住極懷疑態度所以無成績，宜家走返出嚟，不過仲欠人成身債，不過半年後又一條好漢。有咩都可以問我，我好樂意答你哋問題！

雖然我唔喺好認同廢中話咩淫亂party，有誇大嫌疑，不過傳銷斷六親喺真😃

又到暑假推一推等多d學生睇到警惕一下

係咁撚好就唔使開乜7講座洗人腦 又要人介紹親朋戚友啦
有錢點解唔自己搵 要叫埋人一齊黎搵呀

十萬幾左乜野貨？

精油，保健品，紅酒
話就話可以賣返出去
事實上係同人交換同自用多
就算賣出去都冇人要

比左5410之後 攞完貨就走
冇債 但跌左錢

叻

入面有幾多人自己比錢上41？點解啲女咁撚鐘意用無他相機p到自己成隻外星人咁？

亮碧思傳銷肥雞

亮碧思傳銷肥雞ig

我反而試過比舊同學sell amway

nuskin都好差

補多幾張圖 啲個肥仔就係亮碧思肥臭雞上線之一
隻肥臭雞讀上水風采中學
已經拉過佢學校一個毒絲入去
通常都搵啲冇咩自信 冇朋友嘅人入去
一入去就會約你去party room 玩
或者去旺角租間cafe玩poker

我朋友既朋友中左招了
又係叫你比6萬 唔夠錢？
佢有財仔借埋比你
仲哄你借多4萬做備用
跟住5萬利息
最後共15萬落樓
呃佢既係佢中學同學

補多張圖

我朋友就係比個叫堂哥既人呃左入去
朋友仲讀緊書，入世未深，就咁比人呃左錢

放暑假各位學生們小心有人一齊搵你做生意
佢哋會用賣紅酒為名叫你夾錢
入到去會有好多人洗你腦
講到加入左佢哋會賺到好多錢

記住呢個世界唔會有咁大隻蛤那隨街跳！

見到有呢一啲朋友絕交算啦

慘
深表同情

係咪同佢差唔多款？都係飲緊香檳？

啲位人兄都係做亮碧思
專係水人比錢 加盟

明顯同一個地方

有屋企人中咗招 我而家唔知點算好
佢俾人呃咗六皮 不停同佢講係傳銷又唔信
話我信網上啲人講嘢都唔信佢 一啲都唔 supportive
間「公司」喺荔枝角
最近成日搞到夜一夜先返屋企 都唔知佢做乜
拎埋啲 so-called 貨返嚟叫我地食 保健品之類
真係好擔心

上個禮拜先比舊同事搵我去億嘉國際
我仲笑鳩佢你啲傳銷手法
十幾廿年前都係咁嘅套路無撚變過
唔阻你發達,你搵過另一件客戶啦
香港係好撚多水魚嘅

安利好處係唔駛你買貨
比佢呃盡都係三舊幾
不過呢個香港就好撚多仆街陷家剷嘅
呃你買啲同安利唔相關嘅野
你覺得佢啲產品好用做
入會做直銷商用直銷價買會平好多
不過同類型產品一街都係,做乜撚野買安利?
佢啲產品無問題仲好實用
不過價錢就真係貴撚過同級貨兩三倍

關心下佢啦，始終一時頭腦唔清醒好易中伏
6皮野話多唔多話少唔少
呢個post不可沉
要比多啲人知，唔好仲有咁多人中伏

17年蘋果都有講

當初點解會中伏 你話一直都有懷疑態度咁點解仲要愈踩愈深踩到6位數 有冇係呢件事得到d咩教訓

冇得搞 唯有等佢自己醒 佢做下做下發現唔對路自然會醒 依家俾人洗左腦你講咩都冇用

當初因為係朋友所以鬆懈左，又會關心你又剩一直懷疑但係佢地會用說話去說服你，當你身處一個環境，所有人都話果樣野係岩既，得你懷疑既時候，你就會覺得係自己有問題，不過最後都係懷疑勝出，得到咩教訓？以為唔會咁容易相信人同呢世都唔會借錢

其實好多人都係得個殼，好多人比成球去做41之後乜成績都會都要繼續死頂
p圖我就唔知啦

嘩，你之前先話人地拎左你身份證，宜家咁夠疆爆圖，一陣你比人見到up你張身份證上黎就知死

xmWay 定 nxkskin啊

同埋人地未必仲係果到做，果到有好多人都好似我咁迷途知返，你咁樣為左啖氣爆晒人地ig都好冇品姐 你係受害者同時人地都係上一個受害者

輕鬆一推

一睇就知你係佢地啲朋友啦
我宜家警剔緊其他人 認住啲班撚樣
你勸你啲朋友回頭是岸仲好啦

ig姐
我又唔係爆佢電話地址
啲班人只會繼續呃人

佢地呃人就有品？
你唔想佢地啲相爆你咪唔好推po
係咁咬住我 咪又係係咁推

Push
利申：差少少中伏

我都係 好彩懸崖勒馬

以後聽到d咩為你好之後要你俾錢既野就直接絕交

開頭聽到有班識嘅人都去左做，仲要全職鬆懈左，好彩身上得個舊幾水，連少少錢都冇俾人呃

好波 對住呢d人一猶疑就隨時中伏 一d位都唔可以俾佢地入

我以前日日打j, 搞到身體好虛弱
跟住講咩好？

同我一樣
好彩冇錢
十幾年兄弟照斬纜

好彩依家有用8達講自動轉帳同apple pay，出街基本唔用cash，唔係連少少錢都俾班撚屌呃鳩埋

你識佢咩？住幾多樓？
佢仲有冇做？
聽講佢推埋個老母入去做

前日比fd叫完我上amway
特登上黎google下
搵到依個po

最後你點

先講結果 過程我一陣講
我比左380入會
拎左張紙Black and write寫到明可以12個月內退番
打算用半年左右退

講番個過程
我個女仔fd本身入左U 依加Y2
跟住唔知做咩無啦啦問全世界有無人想hea住搵錢請人
見未到9月無工開咪想聽下
跟住佢就pm我，但問極都話工作性質太複雜唔方便
叫我出黎講，好lo出到黎...問佢邊間M記等
「上我公司啦，大把位坐」

上到去坐 大約過程

1.我地係直銷唔洗驚
2.直銷唔同傳誚 我地唔洗入貨 你做中間人就得
3.我地公司賣 A、B、C、D 仲有水機
4.世界排行第唔知幾
5.我地出糧，係計獎金形式乜乜乜，分咩diamond級咁咁咁
6.然後就做左個水機示範

個示範大約係
用墨水整黑佢之後過濾到清比你睇
試比你睇杯水清走左d氯氣 而無清走礦物質
倒落部機之前滴兩滴精話有氯氣會變黃
過濾完再滴話無氯唔會變黃
再倒番d污水落去溝埋比你睇d indicator係真既

不過礦物個隻有d假 放支燈落去話有礦物就會有燈
污水有燈 過濾完有燈 用我杯可樂都有燈
無對照實驗 我當佢依樣廢

跟住就同我計數話咩每日比9.5港紙 供2年就有依部機

獎金制度話咩每個月你或者under你既
你生意額有9600就會分500比你
跟住越高 分錢個%越大 最大21%

我既感覺係 好假
如果咁分錢法咁咁多層 賣貨d錢何來分到咁多層
仲要做9000幾，都唔知要迫幾多人買幾多野
營養野食完又無感覺。水機又係唔係必需。
我再睇佢d貨 佢話就話會員7折
我就覺得7折6折先係原本市價

都係益下自己友姐，你唔係唔當我係自己友呀
（小學同學之後無見過，讀完書做左幾年，小學聚會後見過一次，同我講呢D）

我都俾人呃鳩左
比個中同呃

有無買到d咩野？

嗱，認真一句呢條女我見過佢，不過自從唔知三月定四月就冇再見過佢，仲快過我走，所以可能人哋真回咗岸，就咪搞人啦，反而條仔我走嗰仲見佢係嗰到

我都比中同水撚咗上公司
明明約我果陣話食飯 點知出到黎無啦啦話買上公司食
原來係想sell我 close fd黎 真係估佢唔到

amway唔駛自己入貨,正常都係呃你三百幾入去做直銷商
唔駛叫你比幾萬出黎買乜買物入
不過amway入面就有好大班仆街嘅

封咗佢咪得 邊駛理佢

佢講得啱架喎,傳銷真係有錢賺
只係睇你夠唔夠賤夠唔夠仆街
埋沒良心當下線係豬咁湯
你就係賺到錢個兩成人,個遊戲無人賺到錢又點玩到咁耐

我退左 受夠班撚樣
但退錢要等4到6星期
依加第三

的確係，夠面皮厚唔怕斷六親同埋比人洗腦洗到幾盡，佢地成日話搵下線係為左幫佢地，我就話係斬佢地一頸血就真

有冇巴打講riway?

你會唔會就係呢條女呢可？

係果條女又點呢？不嬲我個fd都係我架啦，我又真係冇再係果到做，所以唔怕認

果頭講話果條女你識
呢頭就話你唔怕認果條女係自己
講咁多野原來自己就係果個死肥臭雞
一直係度自圓其說
你都幾厚面皮喎 親

搞咩變左大戰

中秋節快樂

有花生。。

已經過左去就放過我啦
只係如果有fd係入面做or比人氹緊入去做既，就比呢條片佢睇下，叫佢醒下啦（可惜我想叫醒既人仲係醒唔到

亮碧思間野仲未摺....
以前啱啱讀完書出黎做野
比個中同呃左3舊水聽講座...
個陣間野仲係銅鑼灣
之後要我比多5千出黎唔知搞咩
又廢UP左成個朝早 係咁叫我比錢
最後我頂唔順
即刻屌佢老母拍枱起身走
之後石Q好似G4咁護住我走

呢個世界係時候要揀一揀人

個度地頭黎 成班著哂老西hea都知咩料

廿六日前既post你仲要推
本身已經無再提架啦
真係話你戇鳩又驚你嬲

呢個真係好鬼
有俾朋友sell過但我都唔係會去嗰d地方

推到班仆街收皮

同一條橋loop左廿年唔悶架咩

十幾年前

好似大約要六皮

琴日終於有機會機會見識過

一堆才俊look 即刻影返幾張相做紀念

俾人陰左去聽咗個幾鐘廢話

btw, 有檯囡囡好似唔錯

尖東？

廿年個格局真係一d都冇改變過

竟然有傳銷撚護航

有冇人知比左錢之後會點
成日都聽個開頭
冇人講之後會點

我自己買枝Petrus飲唔好？

有D人我認得

比左第一次5千？ 之後你既所謂上線就會好積極咁帶你去識人 話學下野咁 然後會一齊引你比多幾皮野話三兩個月就會好似佢地咁搵好多

怡安閣地下 成日標榜自己用三億買返嚟

傻尻
指住你來笑

而家點樣

屌你老母

醒目仔下話
抵

傳銷好多女都好正 可惜做得呢行都係G...

即係冇
想象到用念力勁射食住合味道覆post個撚樣

公屋仔 吹大左

窮爸爸富爸爸個作者都係撚樣黎架

其實揀咩人叫上去有冇咩指標 定佢地係人都試下

前排有個師妹無啦啦話約我食飯
本來諗著都叫識 佢約咪食個飯吹下水
到食飯個日朝早突然醒起佢話自己搞緊生意賣紅酒
有d不安覺得係咪傳銷之類
即刻放左佢飛機

隔左幾日佢text我又話咩我要養女朋友就要努力d
又話咩你無興趣搵錢咩
即刻100% confirm佢係想呃我
無再理佢
諗著多個朋友吹下水點知原來想呃人
呢d人真係預左無哂朋友

瑞士山區肺，一轉手賺幾十萬，我都賺夠想比人賺吓。有意思嘅我可以陪你去㩒錢。

nuk skin
amway

有人係本身屋企有有地錢都會做, 唔係做咗先變到有錢
見住屋企俾得起錢佢揸車都有做, 幾皮人地當購物, 上面有人吹到自己好勁算撚數啦

兩種人
1.知自己做緊咩既人,會搵d舊同事舊同學
2.俾人洗左腦既人,會搵身邊最親既人黎搞

其他佢地入面要寫人名既,咁寫完人名要俾佢地d up line或大up line睇既,一般都係叫你搵最親果d

利申入面識人,都叫幾熟佢地既玩法,有興趣可以pm我

我想知，比完210有無手尾跟??

一入到去見到個氛圍已經唔對路，之後我乜都唔講，扯開話題。睇完網上啲新聞之後覺得，好在佢1對我1，佢講到無嘢好講就放人。個fd講嘅嘢同新聞一樣，明顯喺同一套路。
佢一開始約我出嚟喺話 「有啲客買多咗啲貨，不過唔要，自己想要。所以想要你嘅身份証，唔洗比錢架。幫下我啦!」

所以我只喺想知，身份証借咗比佢用，210比完。會唔會有手尾跟

210佢比，又1對1。真喺執到 好好彩

#72 話佢成功離場 但我想知離場係唔係就咁唔再去/唔比錢就ok?

特你老母

個個講到年薪幾球 痴撚線

支那人拖喼嗰d 係咪傳銷？
唔知幾時爆煲？

話埋俾你知 回post者正是死肥臭雞本人

冇人同你講咩月球人同星球人咩

安利同ecosway都係

傳銷狗請全面進場

賺夠想搵埋我一齊賺，聽落其實幾感動

但你條女介唔介意俾我訓埋，都唔爭在丫....

有少少後悔當初冇問到個個所謂幫700定baba上市個”ibanker”咩名，拎去問下個真ibanker係咪有呢條友

210佢比佢仲驚過你，你話要取消戶口要上律師樓搞轉名又剩咁，因為個戶口用你個名黎開，你個戶口隨時值幾十萬

有fd叫過我 仆街黎 唔熟唔呃 撚樣

應該唔驚，記住一定唔好比錢
有咩事報警大鳩佢地

係唔係百佳隔離門口好多跑車果間

旺角東個間係

一路以為係專劏大陸旅行團果d黑店，原來係傳銷狗

今時今日有腦嘅應該都唔會信

不過好奇除咗搵啲本身嘅人脈、cold call外
佢哋仲會透過咩途徑搵水魚 早餐會?

依排FB都有amway廣告
痴線

LB 。。 出晒名。。
以前高登仔會玩上去打大佬

我自己都玩個，好彩無帶卡同錢去。
不停洗腦兩個人輪住疲勞轟炸你話李嘉誠都玩，搵 D 唔同剪報嚟說服你。

最後登記左我身份証就走，發 SMS 比我都無覆

bananako_519

一個月之前中咗傳銷騙案 以為所有嘢已經告一段落 點知最近騙子竟然寫信比我

又係傳銷狗

你即刻send啲戒J文畀佢哋,sell返佢哋戒J囉

位所謂警司係未姓 黎?

西環三屍命案男事主係咪被傳銷害死？

一隻傳銷狗

右下

同一個人？

係

各位認住啲班冚家剷 相信仲有好多受害者

全部旺角果間Francine嘅冚家剷
佢哋會叫你唔好信身邊嘅人或者網上嘅嘢
等你乖乖地比佢哋呃
小心呀各位 希望啲個post仲有人睇到啦！

有幾淫亂想見識下
留底條女contact啦

你唔怕死咪去約

去過尖沙咀sale旅遊會藉個D
無咩料到

啲間嘢幾刺激 你試下 又多女
包你實唔會比人呃

睇到呢度，再碌返上去望望樓主個名，笑咗出嚟

俾人叫過去油麻地好收成
都係類似既野

傳銷撚？

揚到周街知都仲有人中招

班友會叫人唔好上網睇，弱智咪真係唔去睇，之後就洗腦信哂個「fd」

有幾個朋友中過，之後就冇咗幾個朋友。

白痴，佢用零售價買比你。
點會有人要吖。

零售價賣比你。
你用咩價賣出去？

死開啦傳銷狗。

騙子層出不同。我都試過。個Fd 起碼十年冇見，我聽完堂最後都唔入會，個Fd 重叫我點都要幫佢買5000元貨。我唔肯，所以現在冇Fd 做

想知「炳翰」係咪都係傳銷呃人

之前比中同sell英文course
果陣retake兼且果人冇乜意志力
而且又想進步英文
番去同老豆老母講番件事
但佢地好似豬咁冇思考
結果冇左兩皮

之後果條中同仲想sell我hkue
好彩冇中伏

同埋之前有個大同做旺東傳銷
比人洗左腦結果一身債
好彩果陣冇跟佢玩

Btw, 有冇巴打留tg傾

唉今日朋友叫我上咗去 我要比咗$210入會費先走得 好彩無比錢去試佢地產品 唔知個朋友仲會唔會煩我
多謝各位巴絲 我都要話比身邊人知呢間野有幾賤格

想問傳銷係香港是否合法？呢間明昇是否犯了層壓式推銷罪？

今日個fd 都係咁R我去旺角東講D咁既野，做咩又唔肯講，比佢煩足成晚，原來係呢D野